<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_ALLOWS_THE_APP_TO_TRANSFER_YOUR_DATA_VIA_BLUETOOTH_USING_THE_ACCESSORY_FRAMEWORK">တြဲဖက္ပစၥည္း ေဘာင္ကို သံုးျပီး ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ သင့္ေဒတာကို လႊဲေျပာင္းရန္ အက္ပ္ကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="SS_TRANSFERRING_DATA_VIA_FRAMEWORK_ABB">framework မွတဆင့္ ေဒတာ လႊဲေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="access_connected_device_status">ကိရိယာ၏ ခ်ိတ္ဆက္မႈ အေျခအေနကို ၀င္ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="access_connected_device_status_description">ဤအပလီေကးရွင္းသည္ တပ္ဆင္ႏိုင္ေသာ ကိရိယာခ်ိတ္ဆက္ျခင္း အေျခအေနကို သံုးခြင့္ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="after_post_they_appear">သင္ေပးပို႔ေသာ အၾကံျပဳခ်က္ကို ဤေနရာတြင္ ျပသပါမည္။</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">ဤအရာက %s ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈကို ျဖဳတ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="allow_following_permissions">Galaxy Wearable အက္ပ္သည္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="always">အၿမဲတမ္း</string>
    <string name="android_version">အန္းဒ႐ြိဳက္ ဗားရွင္း</string>
    <string name="answered">ေျဖၾကားထားသည္</string>
    <string name="app_name">Galaxy Wearable</string>
    <string name="ask_again">ထပ္မံ ေမးျမန္းပါ</string>
    <string name="ask_again_for_additional_questions">ေပးပို႔ထားသည့္ ေမးခြန္းႏွင့္ ဆက္ႏြယ္သည့္ ျဖည့္စြက္ေမးခြန္းမ်ားေမးျမန္းရန္ “ထပ္မံေမးျမန္းပါ” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="attach">ပူးတဲြထည့္ပါ</string>
    <string name="attachments">ပူးတြဲဖုိင္မ်ား</string>
    <string name="band">လက္ပတ္</string>
    <string name="band_guide">သင့္လက္ပတ္ကို ယခင္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ပါ။ ယခင္ဖုန္းရွိ Galaxy Wearable အက္ပ္တြင္ မီႏူးအံဆြဲကို ႏွိပ္ၿပီး “ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္မည္” ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="bluetooth_off_text_permission_fragment">သင့္ကိရိယာမ်ားႏွင့္ တြဲခ်ိတ္ရန္ ဘလူးတုသ္ကို ဖြင့္လိုက္ပါမည္။</string>
    <string name="btn_next">ေနာက္</string>
    <string name="build_number">တည္ေဆာက္နံပါတ္</string>
    <string name="button_start_scan_devices">စကန္</string>
    <string name="button_stop_scan_devices">ရပ္</string>
    <string name="button_text_bluetooth_turn_on">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cant_attach_more_files">အက္ပ္ %d ခုထက္ပိုၿပီး တြဲထည့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="capture_screen">ဖန္သားျပင္ ဖမ္းယူပါ</string>
    <string name="cat_attch_morethan5">၅ ဖုိင္ထက္ပို၍ ပူးတြဲလို႔မရပါ။ ဖိုင္မ်ားသည္ %d MB ထက္ေက်ာ္၍မရပါ။</string>
    <string name="com_samsung_accessory">Samsung Accessory Service</string>
    <string name="com_samsung_android_geargplugin">Galaxy Watch ပလတ္အင္</string>
    <string name="com_samsung_android_gearoplugin">Gear S ပလတ္-အင္</string>
    <string name="compose">ေရးသားပါ</string>
    <string name="connect_popup_content">ဆက္သြယ္ေနပါသည္</string>
    <string name="connected">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္</string>
    <string name="contact_us_ask">ေမးခြန္းမ်ား ေမးျမန္းပါ</string>
    <string name="contact_us_chn_read_and_agree">ေအာက္ေဖာ္ျပပါကို ဖတ္႐ႈၿပီး သေဘာတူပါ :</string>
    <string name="contact_us_error">အမွားအစီရင္ခံစာမ်ား</string>
    <string name="contact_us_faq">မၾကာခဏ ေမးေသာေမးခြန္းမ်ား</string>
    <string name="contact_us_feedback">တုံ႔ျပန္အႀကံျပဳခ်က္စာရင္း</string>
    <string name="custom_binary_error_dialog_title">သင့္ဖုန္းမွ လည္ပတ္မႈစနစ္ကို ခြင့္ျပခ်က္မရွိသည့္ နည္းလမ္းတစ္ျခဳဖင့္ မြမ္မံထားၿပီး Samsung Gear အက္ပ္ႏွင့္ကိုက္ညီမႈမရွိပါ။ သင္၏လည္ပတ္မႈစနစ္ကို စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="delete">ဖ်က္</string>
    <string name="deleting_unused_file">ယခင္ဗားရွင္းမွ မသံုးေသာ ဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္ေနသည္…</string>
    <string name="dialog_popup_button_later">ေနာက္မွ</string>
    <string name="dialog_popup_button_update">အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="discovery_guide_description">သင့္ကိရိယာကို အျခားဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားပါက ယင္းက ေပၚလာမည္ မဟုတ္ပါ။ ျပဳလုပ္နည္းမွာ :</string>
    <string name="discovery_guide_title">ကိရိယာကုိ မျပသဘူးလား?</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ္မျပပါႏွင့္</string>
    <string name="done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="download_failure_message">ေဒါင္းလုတ္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="earbuds">နားၾကပ္မ်ား</string>
    <string name="earbuds_guide">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ သင့္နားတြင္ နားၾကပ္ တပ္ၿပီးေနာက္ တီဟူေသာ ျမည္သံ ၾကားရသည္အထိ နားၾကပ္ႏွစ္ခုလုံးကို ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ။</string>
    <string name="error_while_sending">ဆာဗာအမွားတစ္ခု ျဖစ္ထားသည္။</string>
    <string name="feedback">တုံ႔ျပန္အႀကံျပဳခ်က္</string>
    <string name="file_already_attached">ဖိုင္တြဲ၍မရပါ။ ဖိုင္ကိုပူးတြဲၿပီးသားျဖစ္သည္။</string>
    <string name="file_already_exists">တည္ရွိေနၿပီးဖိုင္။</string>
    <string name="file_format_not_supported">ဖိုင္ တြဲထည့္၍ မရႏိုင္ပါ။ ဖိုင္ ေဖာမတ္ကို ပံ့ပိုးမထားပါ။</string>
    <string name="frequency">ႀကိမ္ႏႈန္း</string>
    <string name="frequency_not_selected">မွားယြင္းခ်က္ အစီရင္ခံမႈကို ေပးပို႔၍မရႏိုင္ပါ။ ျပႆနာ ျဖစ္ပြားမႈ အႀကိမ္ေရကို ေ႐ြးၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="gear_not_presesnt">ကြ်ႏ္ုပ္ဟာ ဒီမွာ မရွိပါ</string>
    <string name="gear_reset_guide">သင့္နာရီကုိ အျခားကိရိယာသုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။ ယင္းအစား ဤဖုန္းသုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ သင့္နာရီတြင္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသုိ႔ သြားၿပီးေနာက္ “နာရီကုိ ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါ” ကုိ ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="hint_text">အကူအညီျဖစ္ေစေသာ ညႇိႏိႈင္းေဆြးေႏြးမႈ ျဖစ္ေစရန္ ေသခ်ာစဥ္းစားၿပီး အေရးႀကီးေသာ အေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကို ထည့္သြင္းပါ။\10\10သင့္ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္ကို မထည့္သြင္းပါႏွင့္။\10\10စနစ္မွတ္တမ္း ေဒတာ ေပးပို႔ရန္ကို ေရြးခ်ယ္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။\10\10သင့္ျပႆနာမ်ားကို ပို၍ နားလည္လြယ္ေစရန္ ဗီဒီယို (သို႔) စခရင္ေရွာ့(တ္)တစ္ခု ပူးတြဲထည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="installPluginInfo">ထည့္သြင္းရန္ အက္ပ္</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_band">သင့္လက္ပတ္ကို Galaxy Wearable အက္ပ္ျဖင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ပလတ္အင္ကို လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_earbuds">သင့္နားၾကပ္ကို Galaxy Wearable အက္ပ္ျဖင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ပလတ္အင္ကို လိုသည္။</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_watch">သင့္နာရီကို Galaxy Wearable အက္ပ္ျဖင့္ ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ပလတ္အင္ကို လိုသည္။</string>
    <string name="just_this_time">ယခုတစ္ႀကိမ္သာ</string>
    <string name="less_ram_size_description">သင့္ဖုန္းတြင္ မမ္မုိရီ %s ေအာက္သာ ရွိသျဖင့္ နာရီအားလံုးႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="lets_pair_up">တြဲၾကစုိ႔</string>
    <string name="loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္…</string>
    <string name="make_sure_both_passkey">သင့္ဖုန္းႏွင့္ နာရီေပၚရွိ ဝင္ေရာက္ကီးမ်ား တူညီပါသလား? ၎တုိ႔ကုိ ခ်ိတ္တြဲရန္ အသီးသီးတြင္ အုိေက ကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="manage_devices_delete_btn_text">ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_one">N/A</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_others">မလိုအပ္ေတာ့ေသာ ကိရိယာ %d ခုနွင့္ တြဲဖက္အက္ပ္မ်ားကို ဖယ္ရွားပါ?</string>
    <string name="manage_devices_deleteing">ဖယ္ရွားေနဆဲ…</string>
    <string name="manage_devices_desc_text1">သင့္ဖုန္းမွ ဖယ္ရွားရန္ ကိရိယာမ်ား ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="manage_devices_desc_text2">ဖယ္ရွားထားသည့္ ကိရိယာတစ္ခုခုကို သင့္ဖုန္းႏွင့္ ျပန္မခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္မီ ၎ကို ျပန္လည္သတ္မွတ္ရန္ လိုပါမည္။</string>
    <string name="manage_devices_title_text">ကိရိယာမ်ား ေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="manage_devices_title_text_select">%d ကို ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="max_record_time">အမ်ားဆံုး မွတ္တမ္းတင္ခ်ိန္ %d စကၠန္႔ကို ေရာက္ေနပါၿပီ။ အသံဖမ္းယူထားမႈမ်ားကုိ သိမ္းၿပီး ၎ကုိ ပူးတြဲဖုိင္သုိ႔ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body">Gear ကို ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ထားသည္။</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body_p2">အျမင့္ဆုံး ပါဝါေခၽြတာေရး အေနအထားထဲတြင္ %s ဖြင့္မရပါ။</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_title">အက္ပ္ ဖြင့္မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="model_number">ေမာ္ဒယ္ နံပါတ္</string>
    <string name="network_problem_message">သင္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="no_earbud_body_1">သင့္နားၾကပ္ကို ဘူးထဲထည့္ၿပီး ၎တို႔ကို အားသြင္း မသြင္း ၾကည့္ရန္ ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="no_earbud_body_2">သင့္နားၾကပ္ကို အားသြင္းထားပါက ၎တို႔ကို သင့္နားရြက္ထဲ ထည့္ၿပီးေနာက္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ အသင့္ျဖစ္ေၾကာင္း ျပသည့္ ဘိျမည္သံ မၾကားမခ်င္း နားၾကပ္ႏွစ္ခုလုံးကို ၃ စကၠန္႔ၾကာ ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ။</string>
    <string name="no_earbud_body_3">Gear IconX (2018) နားၾကပ္ကို ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ၎တို႔ကို ဘူးထဲတြင္ ထားၿပီး ဘလူးတုသ္ ခလုတ္ကို ဖိ၍ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="no_feedback">တုန္႔ျပန္ခ်က္မရွိပါ</string>
    <string name="no_gear_body">မပူပါႏွင့္! အရင္ဆံုး သင့္ကိရိယာကုိ ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="no_gear_description">ကိရိယာကုိ မျပသဘူးလား?</string>
    <string name="no_internet_access">အင္တာနက္ ဝင္ေရာက္ႏုိင္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="no_network_message">ရရွိႏုိင္သည့္ ကြန္ရက္မ်ား ရွာမေတြ႕ပါ။</string>
    <string name="no_network_title">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="no_text_entered">တုန္႔ျပန္အႀကံျပဳခ်က္ကို ေပးပို႔၍မရႏိုင္ပါ။ စာသားထည့္သြင္းမထားပါ။</string>
    <string name="none_paired">မည္သည့္ ကိရိယာႏွင့္မွ တြဲမထားပါ။</string>
    <string name="not_enough_space_message">%s ကို သုံး၍မရပါ။ ဖုိင္အခ်ိဳ႕ကုိ ဖ်က္ပါ (သုိ႔) အက္ပ္မ်ားကုိ ျဖဳတ္ပါ၊ ၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="not_enough_space_title">ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="not_now">ေနာက္မွ</string>
    <string name="not_supported_device_or_version">သင့္ အန္းဒ႐ြိဳက္ ဗားရွင္းႏွင့္ မကိုက္ညီပါ။ သင့္ဖုန္းအတြက္ ေဆာ့ဖ္ဝဲ အပ္ဒိတ္ကို စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="not_supported_device_or_version_title">Galaxy Wearable ကုိ ဖြင့္၍ မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="notification_channel_app_updates">ေဆာ့ဝဲ အပ္ဒိတ္မ်ား</string>
    <string name="notification_channel_backup_and_restore">အရန္သိမ္းၿပီး ျပန္ထားပါ</string>
    <string name="ok">အုိေက</string>
    <string name="once">တစ္ႀကိမ္</string>
    <string name="paired">တြဲထားသည္</string>
    <string name="pairing_desc">စတင္ရန္ ေအာက္ပါနံပါတ္မ်ားသည္ သင့္နာရီတြင္ ျပသသည့္ နံပါတ္မ်ားႏွင့္ ကိုက္ညီမႈ ရွိ၊ မရွိ စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="pairing_desc_band">စတင္ရန္ ေအာက္ပါနံပါတ္မ်ားသည္ သင့္လက္ပတ္တြင္ ျပသသည့္ နံပါတ္မ်ားႏွင့္ တူညီမႈ ရွိ၊ မရွိ စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="pairing_message_for_gear">သင့္နာရီတြင္ အုိေက ခလုတ္ကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="pairing_start">ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="pass_key">လၽွိဳ႕ဝွက္ကီး :</string>
    <string name="permission_allow">ဤအက္ပ္ကို အသံုးျပဳရန္ ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permission_allow_text">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permission_appInstallation_Title">အက္ပ္ ထည့္သြင္းျခင္း</string>
    <string name="permission_call">ဖုန္း</string>
    <string name="permission_contact">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="permission_dialog_body_1">အက္ပ္ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကုိ လုိအပ္သည္။\10\10ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား လုိအပ္သည္</string>
    <string name="permission_dialog_body_2">တည္ေနရာ : ဘလူးတုသ္မွတစ္ဆင့္ အနီးအနားရွိ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ ကိရိယာမ်ားကို ရွာေဖြရာတြင္ အသံုးျပဳထားသည္</string>
    <string name="permission_dialog_body_3">သုိေလွာင္ခန္း : ဝတ္ဆင္သံုးစြဲႏုိင္ေသာ ကိရိယာမ်ားကုိသံုးၿပီး သိမ္းထားသည့္ ဖုိင္မ်ားကုိ ေပးပုိ႔၊ လက္ခံရာ၌ အသံုးျပဳသည္</string>
    <string name="permission_dialog_body_4">ဖုန္း : အက္ပ္မ်ား အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ႏွင့္ ပလပ္အင္ အက္ပ္မ်ား ထည့္သြင္းရန္အတြက္ ကိရိယာ၏ သူမတူေသာ အေထာက္အထား အခ်က္အလက္မ်ားကုိ စစ္ေဆးရာတြင္ အသံုးျပဳသည္</string>
    <string name="permission_dialog_body_5">အဆက္အသြယ္မ်ား : မွတ္ပုံတင္ထားေသာ Samsung account အခ်က္အလက္ကို အသုံးျပဳ၍ အေကာင့္မ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္လိုအပ္သည့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ပံ့ပိုးရန္ အသုံးျပဳထားပါသည္</string>
    <string name="permission_dialog_title">အက္ပ္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="permission_guide_appInstallation_Desc">လိုအပ္သည့္ အက္ပ္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ၿပီး ထည့္သြင္းရာတြင္ အသုံးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description">မွတ္ပုံတင္ထားေသာ Samsung account အခ်က္အလက္ကို အသုံးျပဳ၍ အေကာင့္မ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္လိုအပ္သည့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ပံ့ပိုးရန္ အသုံးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description_japan">မွတ္ပုံတင္ထားေသာ Galaxy account အခ်က္အလက္ကို အသုံးျပဳ၍ အေကာင့္မ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္လိုအပ္သည့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို ပံ့ပိုးရန္ အသုံးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permission_guide_location_description">ဘလူးတုသ္ကို အသံုးျပဳၿပီး အနီးအနားရွိ ဝတ္ဆင္ႏိုင္ေသာ ကိရိယာမ်ားကို ရွာေဖြရာတြင္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permission_guide_phone_description">အက္ပ္မ်ားကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ႏွင့္ ပလတ္အင္မ်ား ထည့္သြင္းရန္အတြက္ ကိရိယာမ်ားကို ေဖာ္ထုတ္သတ္မွတ္ရာတြင္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permission_guide_storage_description">သိမ္းထားေသာ ဖိုင္မ်ားကို ေပးပို႔၊ လက္ခံရန္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permission_location">တည္ေနရာ</string>
    <string name="permission_noti_access_desc">သင့္နာရီတြင္ အသိေပးခ်က္မ်ား ရရွိရန္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permission_noti_access_title">အသိေပးခ်က္ ရယူသံုးစြဲမႈ</string>
    <string name="permission_settings_dialog_message">%s ကို သုံးလို႔ မရႏိုင္ပါ။ “သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား” ကိုႏွိပ္ပါ၊ ၿပီးေနာက္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကုိ ခြင့္ျပဳၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ :</string>
    <string name="permission_storage">သိုေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="phone_info">ဖုန္း၏ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="pick_gear">သင့္ကိရိယာကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="popup_message_bluetooth_turn_on">ဘလူးတုသ္ ပိတ္ထားသည္။ ၄င္းကို ဖြင့္ရန္ “ဖြင့္ပါ” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="popup_title_message_bluetooth_turn_on">ဘလူးတုသ္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="popupmenu_connect_new_gear">ကိရိယာအသစ္ကို ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="privacypolicy_learn_more">ေနာက္ထပ္ ေလ့လာပါ</string>
    <string name="qa_store_dialog_password">စကားဝွက္</string>
    <string name="rate_resp_to_rate_ans">သင္လက္ခံ ရရွိထားေသာ အေျဖကုိ အဆင့္သတ္မွတ္ရန္ “တုန္႔ျပန္ခ်က္ကုိ အဆင့္သတ္မွတ္ပါ” ကိုု ႏွိပ္ပါ။ ေပးပို႔ထားသည့္ ေမးခြန္းႏွင့္ ဆက္ႏြယ္သည့္ ျဖည့္စြက္ေမးခြန္းမ်ားေမးျမန္းရန္ “ထပ္မံေမးျမန္းပါ”ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="rate_response">အဆင့္သတ္မွတ္ တုန္႔ျပန္ခ်က္</string>
    <string name="rating1">အသုံးမဝင္ပါ</string>
    <string name="rating2">အလြန္အသုံးမဝင္ပါ</string>
    <string name="rating3">တစ္နည္းတစ္ဖုံ အသုံးဝင္သည္</string>
    <string name="rating4">အသုံးဝင္ေသာ</string>
    <string name="rating5">အလြန္အသုံးဝင္ေသာ</string>
    <string name="reboot">ျပန္လည္စတင္ပါ</string>
    <string name="reboot_phone_message">Samsung Accessory Service ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္။ Gear ျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ သင့္ဖုန္းကို ျပန္စဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="record_screen">ဖမ္းယူမႈ ဖန္သားျပင္</string>
    <string name="retry">ျပန္ႀကဳိးစားပါ</string>
    <string name="scan_all_gear_nearby">အနီးရွိ ကိရိယာမ်ားကို ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="scan_for_wearable_devices">ဝတ္ဆင္ႏိုင္သည့္ ကိရိယာမ်ားကို စကန္ဖတ္ေနသည္…</string>
    <string name="scanning">စကန္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="search_again">ထပ္ ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="select_gear_to_connect">သင္ခ်ိတ္ဆက္လုိသည့္ ကိရိယာကုိ ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="send">ပုိ႔ပါ</string>
    <string name="send_log_data">ဆာဗာသို႔ စနစ္မွတ္တမ္းေဒတာ ေပးပို႔ပါ</string>
    <string name="send_system_log_data">စနစ္မွတ္တမ္းေဒတာ ေပးပို႔ပါ</string>
    <string name="send_system_log_data_popup">စနစ္မွတ္တမ္းေဒတာကုိ ေပးပုိ႔မလား?</string>
    <string name="send_system_log_data_subtext">သင့္ေမးခြန္းမ်ားကို ကူညီေျဖရွင္းရန္ စနစ္မွတ္တမ္းတစ္ခု ေပးပို႔ပါ။</string>
    <string name="sensitive_privacy_legal_text">To complete the following required functions, we will collect the sensitive personal data specified below:\10\10To listen to the Voice of the Customer and provide you with services, we will collect your Samsung account information.\10\10If you don’t provide us with the sensitive personal data specified above or disagree with our collection and use of such data, the product (or service) won’t function correctly and we will not be able to provide you with the service. Visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.\10\10By checking the confirmation box, you acknowledge and agree to our collection and use of your sensitive personal data.</string>
    <string name="sensitive_privacy_text">Use of sensitive personal data for required functions</string>
    <string name="server_error">ဆာဗာ အမွား ျဖစ္ပြားသည္။ ေနာက္မွ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="settings">သတ္္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="setup_connection_dialog_body">%s သို႔ ခ်ိတ္ဆက္မလား?</string>
    <string name="setup_message_almost_there">ၿပီးကာနီးပါၿပီ။</string>
    <string name="setup_message_download">သင့္ဖုန္းကို သတ္မွတ္ေနသည္…</string>
    <string name="setup_message_download_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို စီစဥ္သတ္မွတ္ေနသည္…</string>
    <string name="setup_message_preparing">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ အသင့္ျပင္ေနသည္…</string>
    <string name="size_limit_exceeds">ဖိုင္ %s ထက္ပို၍ ပူးတြဲ၍မရႏိုင္ပါ။ ဖိုင္အခ်ဳိ႕ကုိ ဖယ္ရွားၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong">တစ္စုံတစ္ခုမွားယြင္းခဲ့သည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="sometimes">တစ္ခါတစ္ရံ</string>
    <string name="start_journey">စတင္လိုက္ပါ</string>
    <string name="sysytemlogpopupdec">သင့္စနစ္မွတ္တမ္းကို ဆန္းစစ္ရန္အတြက္ Samsung Electronics Co., Ltd သို႔ ပို႔ပါမည္။ သင့္စနစ္မွတ္တမ္းတြင္ ဖုန္းထဲ၌ ထည့္သြင္းထားသည့္ ျပင္ပအဖြဲ႕အက္ပ္မ်ားမွ အခ်က္အလက္မ်ား ပါဝင္ႏုိင္သည္။ သင့္စနစ္မွတ္တမ္းေဒတာကို ျပႆနာအား ဆန္းစစ္ရန္ႏွင့္ အက္ပ္အား ပိုေကာင္းေအာင္လုပ္ရန္အတြက္သာ သုံးပါမည္၊ ၿပီးေနာက္ ဆန္းစစ္မႈၿပီးသြားသည္ႏွင့္ ၎ကုိ ဖ်က္ပစ္ပါမည္။ မုိဘုိင္းေဒတာသံုးၿပီး သင့္စနစ္မွတ္တမ္းကုိ ေပးပုိ႔ပါက ေဒတာ သံုးစြဲမႈကုိ %s အထိ တုိးသြားေစမည္ျဖစ္ၿပီး အပုိေဆာင္း ကုန္က်စရိတ္မ်ား ျဖစ္ေပၚႏုိင္ပါသည္။ ယင္းအစား Wi-Fi ကုိ သံုးႏုိင္သည္။\10\10သင့္ျပႆနာအေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကုိ မေရးသားမီ စနစ္မွတ္တမ္းကုိ တြဲၿပီးသည္အထိ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="title_other_devices">ရရွိႏုိင္ေသာ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="title_paired_devices">တြဲဖက္ထားသည့္ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="toast_text_for_reinstall">%2$s ကို ျဖဳတ္ၿပီးေနာက္မွာ %1$s က သင့္ကိရိယာေပၚ၌ က်န္ရွိေနပါမည္။</string>
    <string name="transfer_privacy_legal_text">For our global service and management purposes, we may transfer personal data, such as your Samsung account, device information, logs, and information you submit regarding inquiries, to the Republic of Korea. It is possible that the data protection measures and other laws set forth in the country or region to which your personal data is transferred may not be as complete as the ones available in the country or region where you reside. However, we guarantee that your personal data will receive the same level of protection as it does in the country or region where you reside. You may visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.\10Please specify whether you agree to the transfer of your personal data abroad.</string>
    <string name="transfer_privacy_text">ပုဂၢိဳလ္ေရး ေဒတာကို ျပည္ပသို႔ လႊဲေျပာင္းျခင္း</string>
    <string name="turn_on_location_desc">“သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား” ကို ႏွိပ္ၿပီးေနာက္ သင့္နာရီႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ တည္ေနရာကို ဖြင့္ၿပီး ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_location_title">တည္ေနရာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="uhm_install_error_msg_insufficient_storage">ေနာက္ထပ္ ေဆာ့ဖ္ဝဲ (%s MB) ကို တပ္ဆင္လို႔ မရေတာ့ပါ။ သင့္ကိရိယာ သိုေလွာင္ခန္းထဲ၌ ေနရာလြတ္ အလုံအေလာက္ မရွိပါ။ အခ်ိဳ႕ ဖိုင္မ်ားကို ဖ်က္ၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="uhm_install_plugin_from_play_store">%s ကုိ ထည့္ပါ</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_button_ok">အက္ပ္ ပိတ္</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_desc">သင္ ယခု အပ္ဒိတ္မလုပ္ပါက Galaxy Wearable အက္ပ္ကို ဆက္လက္ အသုံးျပဳႏိုင္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_title">Galaxy Wearable အက္ပ္ကုိ ပိတ္မလား?</string>
    <string name="uhm_update_download_progress">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="uhm_update_exist_notification_subtitle">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="uhm_update_install_disconnect_device">%s အဆက္အသြယ္ ျဖတ္ေနပါသည္…</string>
    <string name="uhm_update_install_error">တပ္ဆင္ျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="uhm_update_install_progress">ထည့္ေနသည္…</string>
    <string name="uhm_update_is_available">%s တစ္ခု ရႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="uhm_update_new_version">ဗားရွင္းအသစ္</string>
    <string name="uhm_update_notice">သတိျပဳရန္</string>
    <string name="uhm_update_notice_content">ကိရိယာအားလံုးႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ အပ္ဒိတ္ကုိ ထည့္သြင္းရန္ လုိသည္။</string>
    <string name="uhm_update_notice_content_tUHM">ဤ %s အက္ပ္သည္ အပ္ဒိတ္ကိုေဒါင္းလုတ္လုပ္ၿပီးေနာက္ ပိတ္သြားမည္။ အပ္ဒိတ္ကိုၿပီးဆုံးေစရန္ အက္ပ္ကိုျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_desc">အပ္ဒိတ္ ၿပီးဆုံးေစရန္ Galaxy Wearable အက္ပ္ကို ထပ္မံ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_title">Galaxy Wearable အက္ပ္ ပိတ္သြားပါမည္</string>
    <string name="uhm_whats_new_popup_title">ဘယ္အရာက အသစ္ျဖစ္သလဲ</string>
    <string name="unable_to_enable">လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ဖြင့္လို႔ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="unable_to_install_message">Unable to install. Unexpected error.</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_body">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကုိ သံုးရန္ %s ကုိ ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_title">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို သံုးစြဲပါ</string>
    <string name="watch">နာရီ</string>
    <string name="watch_guide">အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္တြင္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား &gt; ဖုန္းအသစ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မည္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="welcome_no_device_found_description">သင့္ Gear ကုိ ပါဝါဖြင့္ထားေသာ္လည္း ယင္းကုိ ဤေနရာတြင္ မျပသပါက သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား &gt; Gear အခ်က္အလက္သုိ႔ သြားၿပီးေနာက္ “Gear ကုိ ျပန္သတ္မွတ္ပါ” ကုိ ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="welcome_no_device_found_title">Gear ကိရိယာမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_connect_to_gear">Gear သို႔ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="which_gear">အနီးတဝုိက္တြင္ ကိရိယာမ်ား ရွာေတြ႔သည္</string>
</resources>
