<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_ALLOWS_THE_APP_TO_TRANSFER_YOUR_DATA_VIA_BLUETOOTH_USING_THE_ACCESSORY_FRAMEWORK">Ба барнома имкон медиҳад, ки бо истифодаи низоми лавозимот иттилооти шуморо тавассути Bluetooth интиқол диҳад.</string>
    <string name="SS_TRANSFERRING_DATA_VIA_FRAMEWORK_ABB">Интиқолдиҳии иттилоот тавассути чорчӯба</string>
    <string name="access_connected_device_status">Дастрасӣ ба маъл. пайв. дастгоҳ</string>
    <string name="access_connected_device_status_description">Ин барнома метавонад ҳолати пайвастагии дастгоҳҳои пӯшидашавандаро кунад.</string>
    <string name="after_post_they_appear">Фикру ақидаи фиристодаатон дар инҷо нишон дода мешаванд.</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">Ин пайвастагии шуморо бо %s хотима медиҳад.</string>
    <string name="all">Ҳама</string>
    <string name="allow_following_permissions">Ба барномаи Galaxy Wearable иҷозатҳои зерин лозиманд.</string>
    <string name="always">Ҳамеша</string>
    <string name="android_version">Версияи Android</string>
    <string name="answered">Ҷавоб дода шуд</string>
    <string name="app_name">Galaxy Wearable</string>
    <string name="ask_again">Боз пурсидан</string>
    <string name="ask_again_for_additional_questions">БОЗ ПУРСИДАН-ро зарба зада, марбут ба саволҳои аллакай нашршуда саволҳои иловагӣ бипурсед.</string>
    <string name="attach">Зам к-н</string>
    <string name="attachments">Замимаҳо</string>
    <string name="band">Диапазон</string>
    <string name="band_guide">Дастпонаи худро аз телефони қаблии худ ҷудо кунед. Дар барномаи Galaxy Wearable дар телефони қаблӣ, менюи барояндаро зарба зада, Ҷудо карданро зарба занед.</string>
    <string name="bluetooth_off_text_permission_fragment">Барои дастгоҳҳои шуморо ҷуфт кардан, Bluetooth фурӯзон карда мешавад.</string>
    <string name="btn_next">Навбатӣ</string>
    <string name="build_number">Рақами бастабандӣ</string>
    <string name="button_start_scan_devices">Ҷустуҷӯ</string>
    <string name="button_stop_scan_devices">Қатъ кардан</string>
    <string name="button_text_bluetooth_turn_on">Ба кор даровардан</string>
    <string name="cancel">Бекор кардан</string>
    <string name="cant_attach_more_files">Зиёда аз %d файл зам кардан ғайриимкон аст.</string>
    <string name="capture_screen">Экрани суратгирӣ</string>
    <string name="cat_attch_morethan5">Зиёда аз 5 файл зам кардан ғайриимкон аст. Андозаи файлҳо бояд аз %d МБ зиёдтар набошад.</string>
    <string name="com_samsung_accessory">Хидмати лавозимоти Samsung</string>
    <string name="com_samsung_android_geargplugin">Изофаи Galaxy Watch</string>
    <string name="com_samsung_android_gearoplugin">Изофаи Gear S</string>
    <string name="compose">Тартиб додан</string>
    <string name="connect_popup_content">Пайваст барпо карда мешавад</string>
    <string name="connected">Пайваст шуд</string>
    <string name="contact_us_ask">Савол пурсед</string>
    <string name="contact_us_chn_read_and_agree">Зеринро бихонед ва ба он розӣ шавед:</string>
    <string name="contact_us_error">Гузоришҳои хатогӣ</string>
    <string name="contact_us_faq">Саволҳои роиҷ</string>
    <string name="contact_us_feedback">Рӯйхати изҳори назар</string>
    <string name="custom_binary_error_dialog_title">Системаи омили телефони шумо ба таври мамнуъ тағйир дода шудааст, ва барои истифодаи барномаи Samsung Gear мувофиқ нест. Системаи омилро тафтиш карда, кӯшишро такрор кунед.</string>
    <string name="delete">Нест к</string>
    <string name="deleting_unused_file">Несткунии файлҳои истифоданашуда аз версияи қаблӣ…</string>
    <string name="dialog_popup_button_later">Баъдтар</string>
    <string name="dialog_popup_button_update">Навсозӣ кардан</string>
    <string name="discovery_guide_description">Агар дастгоҳи шумо ба телефони дигаре пайваста бошад, он метавонад нишон дода нашавад. Бояд чӣ кор кард:</string>
    <string name="discovery_guide_title">Дастгоҳ пайдо намешавад?</string>
    <string name="do_not_show_again">Дигар нишон надиҳед</string>
    <string name="done">Тайёр</string>
    <string name="download_failure_message">Боргирӣ иҷро нашуд. Аз нав кӯшиш кунед.</string>
    <string name="earbuds">Гӯшмонакҳо</string>
    <string name="earbuds_guide">Барои пайваст к-н, гӯшмонакҳоро андозед, баъдан ҳардуи гӯшмонакҳоро расида то сигнал шунидан нигоҳ доред.</string>
    <string name="error_while_sending">Хатогии сервер ба миён омад.</string>
    <string name="feedback">Изҳори назар</string>
    <string name="file_already_attached">Зам кардани файл ғайриимкон аст. Файл аллакай зам карда шудааст.</string>
    <string name="file_already_exists">Файл аллакай вуҷуд дорад.</string>
    <string name="file_format_not_supported">Зам кардани файл ғайриимкон аст. Формати файл дастгирӣ карда намешавад.</string>
    <string name="frequency">Суръат</string>
    <string name="frequency_not_selected">Фиристодани гузориши хатогӣ барор наёфт. Мунтазамии пайдо шудани мушкилиро интихоб карда, кӯшишро такрор кунед.</string>
    <string name="gear_not_presesnt">Аз они ман инҷо нест</string>
    <string name="gear_reset_guide">Соати шумо ба дастгоҳи дигар пайваста аст. Барои онро ба ин телефон пайваст кардан, дар соат ба Танзимот гузашта, “Соатро барқарор кардан”-ро интихоб кунед.</string>
    <string name="hint_text">Дурандеш бошед ва маълумоти муҳимро ҳамроҳ кунед, то машварати шумо босамар гузарад.\10\10Маълумоти шахсии худро дохил накунед.\10\10Мутмаин шавед, ки имкони Фиристодани иттилооти дафтари қайд интихоб шудааст.\10\10Шумо метавонед инчунин видео ё акс экран зам карда, фаҳмидани мушкилии худро осонтар кунед.</string>
    <string name="installPluginInfo">Барнома барои насб кардан</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_band">Барои идора кардани дастпонаи худ бо барномаи Galaxy Wearable ба шумо изофа лозим аст.</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_earbuds">Барои идора кардани гӯшмонакҳои худ бо барномаи Galaxy Wearable ба шумо изофа лозим аст.</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_watch">Барои идора кардани соати худ бо барномаи Galaxy Wearable ба шумо изофа лозим аст.</string>
    <string name="just_this_time">Танҳо ин дафъа</string>
    <string name="less_ram_size_description">Азбаски хотираи телефони шумо аз %s камтар аст, он метавонад на ба ҳама соатҳо пайваст шавад.</string>
    <string name="lets_pair_up">Биёед ҷуфт шавем</string>
    <string name="loading">Боркунӣ…</string>
    <string name="make_sure_both_passkey">Оё рамзҳо дар соат ва телефони шумо ба ҳам мувофиқанд? Дар ҳардуяшон ОК-ро зарба зада, онҳоро ҷуфт кунед.</string>
    <string name="manage_devices_delete_btn_text">Нест кардан</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_one">%d дастгоҳ ва барномаҳои алоқаманди дигар лозим набударо нест кунем?</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_others">%d дастгоҳ ва барномаҳои алоқаманди дигар лозим набударо нест кунем?</string>
    <string name="manage_devices_deleteing">Хориҷкунӣ…</string>
    <string name="manage_devices_desc_text1">Дастгоҳҳоро барои аз телефон нест кардан интихоб кунед.</string>
    <string name="manage_devices_desc_text2">Барои ягон дастгоҳи нест кардашударо дубора ба телефони худ пайваст кардан, бояд аввал онро барқарор кунед.</string>
    <string name="manage_devices_title_text">Интихоби дастгоҳҳо</string>
    <string name="manage_devices_title_text_select">%d интихоб карда шуд</string>
    <string name="max_record_time">Давомнокии ҳадди аксари сабт то %d расид. Сабтро захира карда, онро ба замима илова кунед.</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body">Gear ҷудо карда шуд.</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body_p2">Кушодани %s ҳангоми фаъол будани реҷаи Сарфаи ҳадди аксари барқ ғайриимкон аст.</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_title">Кушодани барнома ғайриимкон аст</string>
    <string name="model_number">Рақами модел</string>
    <string name="network_problem_message">Пайвасти шабакавии худро тафтиш карда, кӯшишро такрор кунед.</string>
    <string name="no_earbud_body_1">Барои барқ доштан ё надоштани гӯшмонакҳоро муайян кардан, онҳоро ба ҷилд андохта, ҷилдро бипӯшед.</string>
    <string name="no_earbud_body_2">Агар гӯшмонакҳои шумо барқ гирифта бошанд, онҳоро ба гӯшҳоятон андохта, ҳардуи онҳоро давоми 3 сония расида нигоҳ доред, баъд сигнале мешунавед, ки маънои барои ҷуфт шудан тайёр будани гӯшмонакҳо дорад.</string>
    <string name="no_earbud_body_3">Барои гӯшмонакҳои Gear IconX (2018) пайваст кардан, онҳоро дар ҷилд монед ва тугмаи Bluetooth-ро пахш карда нигоҳ доред.</string>
    <string name="no_feedback">Ягон изҳори назар нест</string>
    <string name="no_gear_body">Хавотир нашавед! Аввал, мутмаин шавед, ки дастгоҳ фурӯзон аст.</string>
    <string name="no_gear_description">Дастгоҳ пайдо намешавад?</string>
    <string name="no_internet_access">Датсрасии Интернет нест</string>
    <string name="no_network_message">Ягон шабакаи дастрас ёфт нашуд.</string>
    <string name="no_network_title">Пайвасти шабакавӣ нест</string>
    <string name="no_text_entered">Фиристодани изҳори назар ғайримкон аст. Ягон матн ворид карда нашуд.</string>
    <string name="none_paired">Ягон дастгоҳ ҳамроҳ карда нушудааст.</string>
    <string name="not_enough_space_message">Истифодаи %s ғайриимкон аст. Якчанд файл ё барномаро нест карда, кӯшишро такрор кунед.</string>
    <string name="not_enough_space_title">Ҷой кофӣ нест</string>
    <string name="not_now">Дертар</string>
    <string name="not_supported_device_or_version">Версияи Android-и шумо мувофиқ намебошад. Дастрас будани навсозии нармафзорро барои телефони худ тафтиш кунед ва кӯшишро такрор кунед.</string>
    <string name="not_supported_device_or_version_title">Кушодани Galaxy Wearable ғайриимкон аст</string>
    <string name="notification_channel_app_updates">Навсозиҳои нармафзор</string>
    <string name="notification_channel_backup_and_restore">Нусхагирии эҳтиётӣ ва барқароркунӣ</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="once">Як бор</string>
    <string name="paired">Ҷуфт шуд</string>
    <string name="pairing_desc">Барои оғоз кардан, мувофиқ будани рақамҳои зеринро бо рақамҳои соат тафтиш кунед.</string>
    <string name="pairing_desc_band">Барои оғоз кардан, мувофиқ будани рақамҳои зеринро бо рақамҳои дар дастпона нишон додашуда тафтиш кунед.</string>
    <string name="pairing_message_for_gear">Дар соати худ тугмаи ОК-ро зарба занед.</string>
    <string name="pairing_start">Пайваст шудан</string>
    <string name="pass_key">Шоҳкалид</string>
    <string name="permission_allow">Барои ин барномаро истифода бурдан, иҷозатҳои зеринро бидиҳед.</string>
    <string name="permission_allow_text">Иҷозат ддн</string>
    <string name="permission_appInstallation_Title">Насб кардани барнома</string>
    <string name="permission_call">Телефон</string>
    <string name="permission_contact">Алоқаҳо</string>
    <string name="permission_dialog_body_1">Барои кори хидмати барнома иҷозатҳои зерин лозиманд.\10\10Иҷозатҳои лозим</string>
    <string name="permission_dialog_body_2">Макон: Барои дар атрофи наздик бо истифодаи Bluetooth дастгоҳҳои пӯшидашаванда ҷӯстан истифода бурда мешавад</string>
    <string name="permission_dialog_body_3">Захирагоҳ: Барои интиқол додан ва қабул кардани файлҳои нигоҳ доштамешуда барои дастгоҳҳои пӯшидашаванда истифода бурда мешавад</string>
    <string name="permission_dialog_body_4">Телефон: Барои тафтиш кардани маълумоти муайянкунандаи беҳамтои дастгоҳ барои навсозии барномаҳо ва насб кардани барномаҳои изофавӣ истифода бурда мешавад</string>
    <string name="permission_dialog_body_5">Алоқаҳо: Барои пешниҳод кардани хидматҳое истифода бурда мешавад, ки бояд бо истифодаи маълумоти Samsung account бо ҳисобҳо алоқаманд карда шаванд</string>
    <string name="permission_dialog_title">Иҷозатҳои барнома</string>
    <string name="permission_guide_appInstallation_Desc">Барои барномаҳои лозимро ба таври худкор боргирӣ ва насб кардан истифода бурда мешавад.</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description">Барои пешниҳод кардани хидматҳое истифода бурда мешавад, ки бояд бо истифодаи маълумоти Samsung account бо ҳисобҳо алоқаманд карда шаванд.</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description_japan">Барои пешниҳод кардани хидматҳое истифода бурда мешавад, ки бояд бо истифодаи маълумоти ҳисоби Galaxy бо ҳисобҳо алоқаманд карда шаванд.</string>
    <string name="permission_guide_location_description">Барои дар атрофи наздик бо истифодаи Bluetooth дастгоҳҳои пӯшидашаванда ҷӯстан истифода бурда мешавад.</string>
    <string name="permission_guide_phone_description">Барои муайян кардани дастгоҳҳо барои навсозии барномаҳо ва насб кардани изофаҳо истифода бурда мешавад.</string>
    <string name="permission_guide_storage_description">Барои фиристодан ва қабул кардани файлҳои нигоҳ доштамешуда истифода меш.</string>
    <string name="permission_location">Макон</string>
    <string name="permission_noti_access_desc">Барои қабул кардани огоҳиҳо дар соат истифода бурда мешавад.</string>
    <string name="permission_noti_access_title">Дастрасӣ ба огоҳӣ</string>
    <string name="permission_settings_dialog_message">Истиф. %s ғайриимкон аст. ТАНЗИМОТ-ро зарба зада, иҷозатҳои зеринро бидиҳед ва кӯшишро такрор кунед.</string>
    <string name="permission_storage">Захирагоҳ</string>
    <string name="phone_info">Маълумот оиди телефон</string>
    <string name="pick_gear">Дастгоҳи худро интихоб кунед</string>
    <string name="popup_message_bluetooth_turn_on">Bluetooth хомӯш шуд. Барои фурӯзон кардани он Фурӯзон карданро зарба занед.</string>
    <string name="popup_title_message_bluetooth_turn_on">Фурӯзон кардани Bluetooth</string>
    <string name="popupmenu_connect_new_gear">Дастгоҳи нав пайваст к-н</string>
    <string name="privacypolicy_learn_more">Маълумоти бештар</string>
    <string name="qa_store_dialog_password">Парол</string>
    <string name="rate_resp_to_rate_ans">Барои ба ҷавоби гирифтаатон баҳо гузоштан, БА ПОСУХ БАҲО ДОДАН-ро зарба занед. БОЗ ПУРСИДАН-ро зарба зада, марбут ба саволҳои аллакай нашршуда саволҳои иловагӣ бипурсед.</string>
    <string name="rate_response">Ба посух баҳо додан</string>
    <string name="rating1">Бефоида</string>
    <string name="rating2">На он қадар фоиданок</string>
    <string name="rating3">Андак фоиданок</string>
    <string name="rating4">Фоиданок</string>
    <string name="rating5">Хеле фоиданок</string>
    <string name="reboot">Бозоғозӣ</string>
    <string name="reboot_phone_message">Хизматрасонии лавозимоти Samsung навсозӣ карда шуд. Барои пайвастшавӣ ба Gear телефони худро бозоғоз кунед.</string>
    <string name="record_screen">Экранро сабт кардан</string>
    <string name="retry">Аз нав кӯ.</string>
    <string name="scan_all_gear_nearby">Ҷустуҷӯи дастгоҳҳои атроф</string>
    <string name="scan_for_wearable_devices">Ковиши дастгоҳҳои пӯшидашаванда иҷро мешавад…</string>
    <string name="scanning">Хондагирӣ иҷро мешавад…</string>
    <string name="search_again">Ҷустуҷӯӣ такрорӣ</string>
    <string name="select_gear_to_connect">Дастгоҳеро интихоб кунед, ки ба он пайваст шудан мехоҳед.</string>
    <string name="send">Фиристодан</string>
    <string name="send_log_data">Фрстдни дфтри қйди сис ба срвр</string>
    <string name="send_system_log_data">Фиристодани иттилооти дафтари қайди система</string>
    <string name="send_system_log_data_popup">Итт-ти дафтари қайди системаро фиристем?</string>
    <string name="send_system_log_data_subtext">Дафтари қайди системаро фиристода, ба саволҳои худ ҷавоб пайдо кунед.</string>
    <string name="sensitive_privacy_legal_text">To complete the following required functions, we will collect the sensitive personal data specified below:\10\10To listen to the Voice of the Customer and provide you with services, we will collect your Samsung account information.\10\10If you don’t provide us with the sensitive personal data specified above or disagree with our collection and use of such data, the product (or service) won’t function correctly and we will not be able to provide you with the service. Visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.\10\10By checking the confirmation box, you acknowledge and agree to our collection and use of your sensitive personal data.</string>
    <string name="sensitive_privacy_text">Use of sensitive personal data for required functions</string>
    <string name="server_error">Хатогии сервер ба амал омад. Баъдтар аз нав кӯшиш кунед.</string>
    <string name="settings">Танзимот</string>
    <string name="setup_connection_dialog_body">Ба %s пайваст меш-д?</string>
    <string name="setup_message_almost_there">Камтари дигар.</string>
    <string name="setup_message_download">Тел танзим карда меш…</string>
    <string name="setup_message_download_tablet">Планшет танзим карда мешавад…</string>
    <string name="setup_message_preparing">Барои пайваст кардан тайёр мешавам…</string>
    <string name="size_limit_exceeds">Зиёда аз %s файл зам кардан ғайриимкон аст. Якчанд файлро нест карда, кӯшишро такрор кунед.</string>
    <string name="something_went_wrong">Хатогие ба миён омад. Кӯшишро такрор кунед.</string>
    <string name="sometimes">Баъзан</string>
    <string name="start_journey">Оғози кор</string>
    <string name="sysytemlogpopupdec">Дафтари қайди система ба Samsung Electronics Co., Ltd барои таҳлил фиристода мешавад. Дафтари қайди шумо метавонад маълумотеро дар бар гирад, ки аз барномаҳои тарафҳои сеюми дар телефони шумо насб шуда гирифта мешавад. Иттилооти дафтари қайди система танҳо барои таҳлил кардани мушкилӣ ва беҳтар кардани барнома истифода бурда шуда, дарҳол баъди анҷом ёфтани таҳлил нест карда мешавад. Агар дафтари қайди система бо истифодаи иттилооти мобилӣ фиристода шавад, истифодаи иттилоот бо ҳаҷми то %s бештар мешавад, ки ин метавонад боиси ситонида шудани маблағҳои иловагӣ шавад. Шумо метавонед ба ҷои ин Wi-Fi истифода баред.\10\10Қабл аз навиштани тафсилоти мушкилии худро сар кардан, интизор шавед то дафтари қайди система зам карда шавад.</string>
    <string name="title_other_devices">Дастгоҳҳои дастрас</string>
    <string name="title_paired_devices">Дастгоҳҳои ҳамроҳ</string>
    <string name="toast_text_for_reinstall">%1$s дар телефони шумо, ҳатто баъд аз лағви насби %2$s меистад.</string>
    <string name="transfer_privacy_legal_text">For our global service and management purposes, we may transfer personal data, such as your Samsung account, device information, logs, and information you submit regarding inquiries, to the Republic of Korea. It is possible that the data protection measures and other laws set forth in the country or region to which your personal data is transferred may not be as complete as the ones available in the country or region where you reside. However, we guarantee that your personal data will receive the same level of protection as it does in the country or region where you reside. You may visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.\10Please specify whether you agree to the transfer of your personal data abroad.</string>
    <string name="transfer_privacy_text">Интиқоли иттилооти шахсӣ ба хориҷа</string>
    <string name="turn_on_location_desc">Барои ба соат пайваст шудан ва иттилоот ҳамоҳанг кардан, Танзимотро зарба зада, Муайянкунии маконро фурӯзон кунед.</string>
    <string name="turn_on_location_title">Фурӯзон кардани Макон</string>
    <string name="uhm_install_error_msg_insufficient_storage">Нармафзори иловагиро (%s МБ) насб кардан мумкин нест. Дар захирагоҳи дастгоҳи шумо ҷои кофӣ нест. Баъзе файлҳоро нест карда, аз нав кӯшиш кунед.</string>
    <string name="uhm_install_plugin_from_play_store">Насби %s</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_button_ok">Барномаро пӯшидан</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_desc">Агар ҳозир навсозӣ накунед, барномаи Galaxy Wearable-ро истифода бурда наметавонед.</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_title">Барномаи Galaxy Wearable-ро бипӯшам?</string>
    <string name="uhm_update_download_progress">Боргирӣ…</string>
    <string name="uhm_update_exist_notification_subtitle">Версияи нав дастрас аст</string>
    <string name="uhm_update_install_disconnect_device">Пайваст бо %s пароканда карда мешавад…</string>
    <string name="uhm_update_install_error">Насбкунӣ бо нокомӣ дучор шуд</string>
    <string name="uhm_update_install_progress">Насб мекунам…</string>
    <string name="uhm_update_is_available">%s дастрас аст.</string>
    <string name="uhm_update_new_version">версияи нав</string>
    <string name="uhm_update_notice">Огоҳинома</string>
    <string name="uhm_update_notice_content">Барои ба ҳамаи дастгоҳҳо пайваст шудан, як навсозӣ бояд насб карда шавад.</string>
    <string name="uhm_update_notice_content_tUHM">Барномаи %s пас аз боргирӣ шудани навсозӣ пӯшида мешавад. Барои анҷом додани навсозӣ барномаро аз нав кушоед.</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_desc">Барои навсозиро ба поён расондан, барномаи Galaxy Wearable-ро бори дигар кушоед.</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_title">Барномаи Galaxy Wearable пӯшида мешавад</string>
    <string name="uhm_whats_new_popup_title">Чӣ навигариҳо</string>
    <string name="unable_to_enable">Функсияро фаъол к. нам-д</string>
    <string name="unable_to_install_message">Unable to install. Unexpected error.</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_body">Ба %s барои истифодаи пайвастҳои шабакавӣ иҷозат медиҳед?</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_title">Истифодаи пайвастагиҳои шабака</string>
    <string name="watch">Соат</string>
    <string name="watch_guide">Дар экрани Барномаҳо, ба Танзимот &gt; Ба телефони нав пайваст шудан гузаред.</string>
    <string name="welcome_no_device_found_description">Агар Gear-и шумо фурӯзон бошаду дар инҷо пайдо нашавад, ба Танзимот &gt; Маълумоти Gear гузаред, баъдан Барқарор кардани Gear-ро интихоб кунед.</string>
    <string name="welcome_no_device_found_title">Ягон дастгоҳи Gear нест</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_connect_to_gear">Ба Gear пайваст шдн</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_contact_us">Тамос бо мо</string>
    <string name="which_gear">Дар наздикӣ дастгоҳҳо ёфт шудаанд</string>
</resources>
