<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_ALLOWS_THE_APP_TO_TRANSFER_YOUR_DATA_VIA_BLUETOOTH_USING_THE_ACCESSORY_FRAMEWORK">Овозможува апликацијата да ги пренесува податоците преку Bluetooth користејќи ја мрежата додатоци.</string>
    <string name="SS_TRANSFERRING_DATA_VIA_FRAMEWORK_ABB">Се пренесуваат податоци преку рамката</string>
    <string name="access_connected_device_status">Прист. до сост.на поврз.на уред</string>
    <string name="access_connected_device_status_description">Оваа апликација може да пристапува до состојбата на поврзување на уредот за носење.</string>
    <string name="after_post_they_appear">Повратните информации што ги испраќате ќе се појават тука.</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">Со ова ќе заврши поврзувањето со %s.</string>
    <string name="all">Сите</string>
    <string name="allow_following_permissions">На апликацијата Galaxy Wearable ѝ требаат следниве дозволи.</string>
    <string name="always">Секогаш</string>
    <string name="android_version">Верзија на Android</string>
    <string name="answered">Одговорено</string>
    <string name="app_name">Galaxy Wearable</string>
    <string name="ask_again">Прашај пак</string>
    <string name="ask_again_for_additional_questions">Допрете ПРАШАЈ ПАК за да поставите дополнителни прашања поврзани со веќе поставените.</string>
    <string name="attach">Приложи</string>
    <string name="attachments">Прилози</string>
    <string name="band">Алка</string>
    <string name="band_guide">Исклучете ја Вашата алка од претходниот телефон. Во апликацијата Galaxy Wearable на претходниот телефон, допрете на фиоката со мени, а потоа допрете Исклучи.</string>
    <string name="bluetooth_off_text_permission_fragment">Bluetooth ќе се вклучи за да се спари со Вашите уреди.</string>
    <string name="btn_next">Следно</string>
    <string name="build_number">Број на верзијата</string>
    <string name="button_start_scan_devices">Скенирај</string>
    <string name="button_stop_scan_devices">Запри</string>
    <string name="button_text_bluetooth_turn_on">Вклучи</string>
    <string name="cancel">Откажи</string>
    <string name="cant_attach_more_files">Не може да се приложат повеќе од %d датотеки.</string>
    <string name="capture_screen">Сними екран</string>
    <string name="cat_attch_morethan5">Не може да се приложат повеќе од 5 датотеки. Датотеките не можат да надминат %d MB.</string>
    <string name="com_samsung_accessory">Услуга за додатоци на Samsung</string>
    <string name="com_samsung_android_geargplugin">Приклучок за Galaxy Watch</string>
    <string name="com_samsung_android_gearoplugin">Gear S додаток</string>
    <string name="compose">Сост.</string>
    <string name="connect_popup_content">Поврзување</string>
    <string name="connected">Поврзано</string>
    <string name="contact_us_ask">Постави праш.</string>
    <string name="contact_us_chn_read_and_agree">Прочитајте го и согласете се со следново:</string>
    <string name="contact_us_error">Извештаи за греш.</string>
    <string name="contact_us_faq">Најчести прашања</string>
    <string name="contact_us_feedback">Листа на пов.информ.</string>
    <string name="custom_binary_error_dialog_title">Оперативниот систем на Вашиот телефон е изменет на недозволен начин и не е компатибилен со апликацијата Samsung Gear. Проверете го Вашиот оперативен систем и обидете се повторно.</string>
    <string name="delete">Избриши</string>
    <string name="deleting_unused_file">Се бришат непотребните фајлови од претходната верзија…</string>
    <string name="dialog_popup_button_later">Подоцна</string>
    <string name="dialog_popup_button_update">Ажурирање</string>
    <string name="discovery_guide_description">Вашиот уред може да не се појави ако е поврзан со друг телефон. Еве што да сторите:</string>
    <string name="discovery_guide_title">Уредот не се појавува?</string>
    <string name="do_not_show_again">Не прикажувај веќе</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="download_failure_message">Преземањето не успеа. Обидете се повторно.</string>
    <string name="earbuds">Слушалки</string>
    <string name="earbuds_guide">За да поврзете, став. ги слуш.во уши, а потоа доп. и држ. ги и двете слуш. сѐ додека не слушнете звучен сигнал.</string>
    <string name="error_while_sending">Дојде до грешка на серверот.</string>
    <string name="feedback">Повратна информација</string>
    <string name="file_already_attached">Не може да се приложи датотеката. Датотеката веќе е приложена.</string>
    <string name="file_already_exists">Фајлот веќе постои.</string>
    <string name="file_format_not_supported">Не може да се приложи датотека. Форматот на датотеката не е поддржан.</string>
    <string name="frequency">Зачестеност</string>
    <string name="frequency_not_selected">Не може да се прати извештај за грешка. Изберете зачестеност на проблемот и обидете се повторно.</string>
    <string name="gear_not_presesnt">Мојот не е тука</string>
    <string name="gear_reset_guide">Вашиот часовник е поврзан со друг уред. За да се поврзете со овој телефон, одете во Поставувања на часовникот, а потоа изберете Ресетирај часовник.</string>
    <string name="hint_text">Внимавајте и вклучете важни детали за Вашето советување да биде од помош.\10\10Немојте да ги внесувате Вашите лични информации.\10\10Осигурете се дека опцијата Прати податоци за системски дневник е избрана.\10\10Можете да приложите видео или екранска снимка за да ги направите проблемите полесни за разбирање.</string>
    <string name="installPluginInfo">Апликација за инсталирање</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_band">Ви треба додатокот за да ја контролирате Вашата алка со апликацијата Galaxy Wearable.</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_earbuds">Ви треба додатокот за да ги контролирате Вашите слушалки со апликацијата Galaxy Wearable.</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_watch">Ви треба додатокот за да го контролирате Вашиот часовник со апликацијата Galaxy Wearable.</string>
    <string name="just_this_time">Само овој пат</string>
    <string name="less_ram_size_description">Вашиот телефон може да не биде во можност да ги поврзе сите часовници затоа што има меморија помалку од %s.</string>
    <string name="lets_pair_up">Да споиме</string>
    <string name="loading">Активирање…</string>
    <string name="make_sure_both_passkey">Дали шифрите на Вашиот телефон и на Вашиот часовник се совпаѓаат? Допрете OK на секоја од нив за да ги споите.</string>
    <string name="manage_devices_delete_btn_text">Отстрани</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_one">Да се отстранат %d уред и поврзани апликации што не се повеќе потребни?</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_others">Да се отстранат %d уреди и поврзани апликации што не се повеќе потребни?</string>
    <string name="manage_devices_deleteing">Отстранување…</string>
    <string name="manage_devices_desc_text1">Изберете уреди за отстранување од телефонот.</string>
    <string name="manage_devices_desc_text2">Ќе треба да го ресетирате кој било отстранет уред пред да можете повторно да го поврзете со телефонот.</string>
    <string name="manage_devices_title_text">Бирање уреди</string>
    <string name="manage_devices_title_text_select">%d избрани</string>
    <string name="max_record_time">Максималното време за снимање достигна %d секунди. Зачувајте снимка за да ја додадете на прилог.</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body">Gear е исклучен.</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body_p2">Не може да се отвори %s во Режим за максимално штедење енергија.</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_title">Не може да се отвори апл.</string>
    <string name="model_number">Број на моделот</string>
    <string name="network_problem_message">Проверете го мрежното поврзување, па обидете се повторно.</string>
    <string name="no_earbud_body_1">Ставете ги слушалките во кутијата и затворете ја за да видите дали се наполнети.</string>
    <string name="no_earbud_body_2">Ако Вашите слушалки се наполнети, ставете ги во ушите, а потоа допрете ги и држете ги и двете слушалки 3 секунди, сѐ додека не го слушнете звучниот сигнал што значи дека се подготвени за спарување.</string>
    <string name="no_earbud_body_3">За да ги поврзете слушалките на Gear IconX (2018), оставете ги во кутијата и притиснете и држете го копчето Bluetooth.</string>
    <string name="no_feedback">Нема повратни информации</string>
    <string name="no_gear_body">Не грижете се! Прво, осигурете се дека Вашиот уред е вклучен.</string>
    <string name="no_gear_description">Уредот не се појавува?</string>
    <string name="no_internet_access">Нема пристап на интернет</string>
    <string name="no_network_message">Не може да се најдат достапни мрежи.</string>
    <string name="no_network_title">Нема мрежно поврзување</string>
    <string name="no_text_entered">Не може да се прати повратна информација. Не е внесен текст.</string>
    <string name="none_paired">Нема споени уреди.</string>
    <string name="not_enough_space_message">Не може да се користи %s. Избришете некои датотеки или одинсталирајте апликации, а потоа обидете се повторно.</string>
    <string name="not_enough_space_title">Нема доволно простор</string>
    <string name="not_now">Подоцна</string>
    <string name="not_supported_device_or_version">Вашата верзија на Android не е компатибилна. Проверете го ажурирањето на софтверот за Вашиот телефон и обидете се повторно.</string>
    <string name="not_supported_device_or_version_title">Не може да се отвори Galaxy Wearable</string>
    <string name="notification_channel_app_updates">Софтверски ажурирања</string>
    <string name="notification_channel_backup_and_restore">Рез. копија и обновување</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="once">Еднаш</string>
    <string name="paired">Споено</string>
    <string name="pairing_desc">За да започнете, проверете дали броевите подолу се совпаѓаат со тоа што е прикажано на часовникот.</string>
    <string name="pairing_desc_band">За да започнете, проверете дали броевите подолу се совпаѓаат со тоа што е прикажано на алката.</string>
    <string name="pairing_message_for_gear">Допрете го копчето OK на часовникот.</string>
    <string name="pairing_start">Поврзи</string>
    <string name="pass_key">Шифра</string>
    <string name="permission_allow">Дозволете ги следните дозволи за да ја користите оваа апликација.</string>
    <string name="permission_allow_text">Дозволи</string>
    <string name="permission_appInstallation_Title">Инсталирање апликација</string>
    <string name="permission_call">Телефон</string>
    <string name="permission_contact">Контакти</string>
    <string name="permission_dialog_body_1">Следниве дозволи се потребни за услугата за апликации.\10\10Потребни дозволи</string>
    <string name="permission_dialog_body_2">Локација: Се користи за пребарување уреди за носење во близина преку Bluetooth</string>
    <string name="permission_dialog_body_3">Меморија: Се користи за префрлање и примање на меморираните датотеки со уредите што може да се носат</string>
    <string name="permission_dialog_body_4">Телефон: Се користи за проверка на уникатните информации за идентификација на уредот за ажурирање апликации и инсталирање приклучни апликации</string>
    <string name="permission_dialog_body_5">Контакти: Се користи за обезбедување услуги што треба да се поврзат со сметките преку користење на регистрираните информации за Samsung account</string>
    <string name="permission_dialog_title">Дозволи за апликации</string>
    <string name="permission_guide_appInstallation_Desc">Се користи за автоматско преземање и инсталирање на бараните апликации.</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description">Се користи за обезбедување услуги што треба да се поврзат со сметките преку користење на регистрираните информации за Samsung account.</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description_japan">Се користи за обезбедување услуги што треба да се поврзат со сметките преку користење на регистрираните информации за Galaxy account.</string>
    <string name="permission_guide_location_description">Се користи за пребарување уреди за носење со користење на Bluetooth.</string>
    <string name="permission_guide_phone_description">Се користи за препознавање уреди за ажурирање на апликации и инсталирање додатоци.</string>
    <string name="permission_guide_storage_description">Се користи за праќање и примање складирани датотеки.</string>
    <string name="permission_location">Локација</string>
    <string name="permission_noti_access_desc">Се користи за да се добијат известувања на Вашиот часовник.</string>
    <string name="permission_noti_access_title">Пристап до известувањата</string>
    <string name="permission_settings_dialog_message">Не може да се користи %s. Допрете на ПОСТАВУВАЊА, а потоа овозможете ги следниве дозволи и обидете се повторно:</string>
    <string name="permission_storage">Меморија</string>
    <string name="phone_info">Информации за телефонот</string>
    <string name="pick_gear">Изберете го уредот</string>
    <string name="popup_message_bluetooth_turn_on">Bluetooth е исклучен. Допрете Вклучи за да го вклучите.</string>
    <string name="popup_title_message_bluetooth_turn_on">Вклучи Bluetooth</string>
    <string name="popupmenu_connect_new_gear">Поврзи нов уред</string>
    <string name="privacypolicy_learn_more">Дознај повеќе</string>
    <string name="qa_store_dialog_password">Лозинка</string>
    <string name="rate_resp_to_rate_ans">Допрете ОЦЕНИ ОДГОВОР за да го оцените одговорот што сте го добиле. Допрете ПРАШАЈ ПАК за да поставите дополнителни прашања поврзани со веќе поставените.</string>
    <string name="rate_response">Оцени одговор</string>
    <string name="rating1">Не е корисно</string>
    <string name="rating2">Не е многу корисно</string>
    <string name="rating3">Донекаде беше од корист</string>
    <string name="rating4">Корисно</string>
    <string name="rating5">Многу корисно</string>
    <string name="reboot">Рестарт.</string>
    <string name="reboot_phone_message">Услугата за додатоци на Samsung е ажурирана. Рестартирајте го Вашиот телефон за да се поврзете со Gear.</string>
    <string name="record_screen">Сними екран</string>
    <string name="retry">Повторно</string>
    <string name="scan_all_gear_nearby">Скенирај за блиски уреди</string>
    <string name="scan_for_wearable_devices">Се скенира за уреди за носење…</string>
    <string name="scanning">Пребарување…</string>
    <string name="search_again">Барај повторно</string>
    <string name="select_gear_to_connect">Изберете го уредот со којшто сакате да се поврзете.</string>
    <string name="send">Прати</string>
    <string name="send_log_data">Прати сис.под.на днев.до серв.</string>
    <string name="send_system_log_data">Прати податоци за системски дневник</string>
    <string name="send_system_log_data_popup">Да се пратат подат. за системски дневник?</string>
    <string name="send_system_log_data_subtext">Пратете системски дневник за да помогнете да се решат Вашите прашања.</string>
    <string name="sensitive_privacy_legal_text">To complete the following required functions, we will collect the sensitive personal data specified below:\10\10To listen to the Voice of the Customer and provide you with services, we will collect your Samsung account information.\10\10If you don’t provide us with the sensitive personal data specified above or disagree with our collection and use of such data, the product (or service) won’t function correctly and we will not be able to provide you with the service. Visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.\10\10By checking the confirmation box, you acknowledge and agree to our collection and use of your sensitive personal data.</string>
    <string name="sensitive_privacy_text">Use of sensitive personal data for required functions</string>
    <string name="server_error">Дојде до грешка на серверот. Обидете се повторно подоцна.</string>
    <string name="settings">Поставувања</string>
    <string name="setup_connection_dialog_body">Поврзи со %s?</string>
    <string name="setup_message_almost_there">Речиси стигнавте.</string>
    <string name="setup_message_download">Се пост.Вашиот телефон…</string>
    <string name="setup_message_download_tablet">Се поставува Вашиот таблет…</string>
    <string name="setup_message_preparing">Се подготвува за поврзување…</string>
    <string name="size_limit_exceeds">Не може да се приложат датотеки поголеми од %s. Отстранете некои датотеки и обидете се повторно.</string>
    <string name="something_went_wrong">Нешто тргна наопаку. Обидете се повторно.</string>
    <string name="sometimes">Понекогаш</string>
    <string name="start_journey">Почни</string>
    <string name="sysytemlogpopupdec">Вашиот системски дневник ќе се прати до Samsung Electronics Co., Ltd за анализа. Вашиот системски дневник може да содржи информации од апликации од трета страна инсталирани на телефонот. Податоците од системски дневник ќе се користат само за анализирање на проблемот и за подобрување на апликацијата, а потоа ќе се избришат веднаш штом ќе заврши анализата. Праќањето на податоците на системски дневник со користење на мобилни податоци ќе го зголеми користењето на податоци за до %s и може да се наплаќа дополнително. Можете да користите Wi-Fi наместо тоа.\10\10Почекајте системскиот дневник да се приложи пред да ги запишувате деталите на Вашиот проблем.</string>
    <string name="title_other_devices">Достапни уреди</string>
    <string name="title_paired_devices">Поврзани уреди</string>
    <string name="toast_text_for_reinstall">%1$s ќе остане на уредот и по одинсталирање на %2$s.</string>
    <string name="transfer_privacy_legal_text">For our global service and management purposes, we may transfer personal data, such as your Samsung account, device information, logs, and information you submit regarding inquiries, to the Republic of Korea. It is possible that the data protection measures and other laws set forth in the country or region to which your personal data is transferred may not be as complete as the ones available in the country or region where you reside. However, we guarantee that your personal data will receive the same level of protection as it does in the country or region where you reside. You may visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.\10Please specify whether you agree to the transfer of your personal data abroad.</string>
    <string name="transfer_privacy_text">Пренос на лични податоци во странство</string>
    <string name="turn_on_location_desc">Допрете Поставувања и вклучете Локација за да го поврзете Вашиот часовник и да ги синхронизирате податоците.</string>
    <string name="turn_on_location_title">Вклучување Локација</string>
    <string name="uhm_install_error_msg_insufficient_storage">Не можеше да се инсталира дополнителен софтвер (%s MB). Нема доволно место во меморијата на уредот. Избришете некој фајл и обидете се повторно.</string>
    <string name="uhm_install_plugin_from_play_store">Инсталирање %s</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_button_ok">Затвори апликација</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_desc">Ако не ажурирате сега, не можете да продолжите да ја користите апликацијата Galaxy Wearable.</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_title">Да се затвор.апликацијата Galaxy Wearable?</string>
    <string name="uhm_update_download_progress">Се презема…</string>
    <string name="uhm_update_exist_notification_subtitle">Достапна е нова верзија.</string>
    <string name="uhm_update_install_disconnect_device">Прекинување на врската со %s…</string>
    <string name="uhm_update_install_error">Неуспешно инсталирање</string>
    <string name="uhm_update_install_progress">Се инсталира…</string>
    <string name="uhm_update_is_available">Достапно е %s.</string>
    <string name="uhm_update_new_version">нова верзија</string>
    <string name="uhm_update_notice">Известување</string>
    <string name="uhm_update_notice_content">За да се поврзете со сите уреди, треба да се инсталира ажурирање.</string>
    <string name="uhm_update_notice_content_tUHM">Апликацијата %s ќе се затвори откако ќе се преземе ажурирањето. Отворете ја повторно за да заврши ажурирањето.</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_desc">Отворете ја апликацијата Galaxy Wearable повторно за да го завршите ажурирањето.</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_title">Оваа аплик. Galaxy Wearable ќе се затвори</string>
    <string name="uhm_whats_new_popup_title">Што има ново</string>
    <string name="unable_to_enable">Не може да се вкл.функц.</string>
    <string name="unable_to_install_message">Не може да се инсталира. Неочекувана грешка.</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_body">Да се дозволи %s да користи мрежни поврзувања?</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_title">Користење мрежни поврзувања</string>
    <string name="watch">Часовник</string>
    <string name="watch_guide">На екранот Апликации, Допрете Поставувања &gt; Поврзи со новиот телефон.</string>
    <string name="welcome_no_device_found_description">Ако Вашиот Gear е вклучен, но не се прикажува тука, одете во Поставувања &gt; Информации за Gear, а потоа изберете Ресетирај Gear.</string>
    <string name="welcome_no_device_found_title">Нема уреди Gear</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_connect_to_gear">Поврзи со Gear</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_contact_us">Контактирајте со нас</string>
    <string name="which_gear">Забележани се уреди во близина</string>
</resources>
