<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_ALLOWS_THE_APP_TO_TRANSFER_YOUR_DATA_VIA_BLUETOOTH_USING_THE_ACCESSORY_FRAMEWORK">ਐਪ ਨੂੰ ਸਹਾਇਕ ਉਪਕਰਣ ਫਰੇਮਵਰਕ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਬਲੂਟੁੱਥ ਰਾਹੀਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰਨ ਦੀ ਆਗਿਆ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="SS_TRANSFERRING_DATA_VIA_FRAMEWORK_ABB">ਫਰੇਮਵਰਕ ਰਾਹੀਂ ਡੈਟਾ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
    <string name="access_connected_device_status">ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਸਥਿਤੀ ਐਕਸੈੱਸ ਕਰਨਾ</string>
    <string name="access_connected_device_status_description">ਇਹ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ ਪਹਿਣਨਯੋਗ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਸਥਿਤੀ ਐਕਸੈੱਸ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="after_post_they_appear">ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਭੇਜਿਆ ਗਿਆ ਫੀਡਬੈਕ ਇੱਥੇ ਦਿਖਾਇਆ ਜਾਵੇਗਾ।</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">ਇਸ ਨਾਲ %s ਦੇ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਸਮਾਪਤ ਹੋ ਜਾਵੇਗਾ।</string>
    <string name="all">ਸਭ</string>
    <string name="allow_following_permissions">Galaxy Wearable ਐਪ ਨੂੰ ਨਿਮਨਲਿਖਤ ਅਨੁਮਤੀਆਂ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="always">ਹਮੇਸ਼ਾ</string>
    <string name="android_version">ਐਂਡ੍ਰੌਇਡ ਸੰਸਕਰਣ</string>
    <string name="answered">ਜਵਾਬ ਆਇਆ</string>
    <string name="app_name">Galaxy Wearable</string>
    <string name="ask_again">ਦੁਬਾਰਾ ਪੁੱਛੋ</string>
    <string name="ask_again_for_additional_questions">ਪਹਿਲਾਂ ਤੋਂ ਪੋਸਟ ਕੀਤੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਹੋਰ ਪ੍ਰਸ਼ਨ ਪੁੱਛਣ ਲਈ “ਦੁਬਾਰਾ ਪੁੱਛੋ” ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="attach">ਅਟੈਚ ਕਰੋ</string>
    <string name="attachments">ਅਟੈਚਮੈਂਟਸ</string>
    <string name="band">ਬੈਂਡ</string>
    <string name="band_guide">ਆਪਣੇ ਬੈਂਡ ਨੂੰ ਪਿਛਲੇ ਫ਼ੋਨ ਤੋਂ ਡਿਸਕਨੈਕਟ ਕਰੋ। ਪਿਛਲੇ ਫ਼ੋਨ ਤੇ Galaxy Wearable ਐਪ ਵਿੱਚ, ਮੀਨੂੰ ਡ੍ਰਾਅਰ ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ, ਅਤੇ ਫਿਰ “ਡਿਸਕਨੈਕਟ ਕਰੋ” ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="bluetooth_off_text_permission_fragment">ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਨਾਲ ਜੋੜਾ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਬਲੂਟੁੱਥ ਚਾਲੂ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ।</string>
    <string name="btn_next">ਅੱਗੇ</string>
    <string name="build_number">ਬਿਲਡ ਨੰਬਰ</string>
    <string name="button_start_scan_devices">ਸਕੈਨ ਕਰੋ</string>
    <string name="button_stop_scan_devices">ਰੋਕੋ</string>
    <string name="button_text_bluetooth_turn_on">ਚਾਲੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="cancel">ਰੱਦ</string>
    <string name="cant_attach_more_files">%d ਤੋਂ ਜ਼ਿਆਦਾ ਫਾਈਲਾਂ ਨੂੰ ਅਟੈਚ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ।</string>
    <string name="capture_screen">ਸਕ੍ਰੀਨ ਕੈਪਚਰ ਕਰੋ</string>
    <string name="cat_attch_morethan5">5 ਤੋਂ ਜ਼ਿਆਦਾ ਫਾਈਲਾਂ ਨੂੰ ਅਟੈਚ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ। ਫਾਈਲਾਂ %d MB ਨੂੰ ਪਾਰ ਨਹੀਂ ਕਰ ਸਕਦੀਆਂ।</string>
    <string name="com_samsung_accessory">ਸੈਮਸੰਗ ਉਪਸਾਧਨ ਸੇਵਾ</string>
    <string name="com_samsung_android_geargplugin">Galaxy Watch ਪਲੱਗਇਨ</string>
    <string name="com_samsung_android_gearoplugin">ਗੇਅਰ S plug-in</string>
    <string name="compose">ਲਿਖੋ</string>
    <string name="connect_popup_content">ਕਨੈਕਟ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
    <string name="connected">ਕਨੈਕਟ ਹੋਇਆ</string>
    <string name="contact_us_ask">ਪ੍ਰਸ਼ਨ ਪੁੱਛੋ</string>
    <string name="contact_us_chn_read_and_agree">ਨਿਮਨਲਿਖਤ ਨੂੰ ਪੜ੍ਹੋ ਅਤੇ ਉਸ ਨਾਲ ਸਹਿਮਤ ਹੋਵੋ:</string>
    <string name="contact_us_error">ਤਰੁੱਟੀ ਰਿਪੋਰਟਸ</string>
    <string name="contact_us_faq">FAQ</string>
    <string name="contact_us_feedback">ਫੀਡਬੈਕ ਸੂਚੀ</string>
    <string name="custom_binary_error_dialog_title">ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਦਾ ਔਪਰੇਟਿੰਗ ਸਿਸਟਮ ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਤਰੀਕੇ ਨਾਲ ਸੰਸ਼ੋਧਿਤ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਇਹ ਸੈਮਸੰਗ ਗੇਅਰ ਐਪ ਨਾਲ ਅਨੁਕੂਲ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਔਪਰੇਟਿੰਗ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="delete">ਮਿਟਾਓ</string>
    <string name="deleting_unused_file">ਪਿਛਲੇ ਸੰਸਕਰਣ ਤੋਂ ਨਾ ਵਰਤੀ ਗਈਆਂ ਫਾਈਲਾਂ ਮਿਟਾਈਆਂ ਜਾ ਰਹੀਆਂ ਹਨ…</string>
    <string name="dialog_popup_button_later">ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ</string>
    <string name="dialog_popup_button_update">ਅਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="discovery_guide_description">ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਡੀ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੱਖਰੇ ਫ਼ੋਨ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੋਵੇ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਡੀ ਡਿਵਾਈਸ ਸ਼ਾਇਦ ਦਿਖਾਈ ਨਾ ਦੇਵੇ। ਇਹ ਹੈ ਜੋ ਤੁਸੀਂ ਕਰਨਾ ਹੈ:</string>
    <string name="discovery_guide_title">ਕੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦਿਖਾਈ ਨਹੀਂ ਦੇ ਰਿਹਾ?</string>
    <string name="do_not_show_again">ਦੁਬਾਰਾ ਨਾ ਦਿਖਾਉ</string>
    <string name="done">ਪੂਰਨ</string>
    <string name="download_failure_message">ਡਾਉਨਲੋਡ ਅਸਫਲ। ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="earbuds">ਈਅਰਬੱਡਸ</string>
    <string name="earbuds_guide">ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਲਈ, ਈਅਰਬੱਡਸ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਕੰਨਾਂ ਵਿੱਚ ਲਗਾਉ, ਫਿਰ ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਤੁਹਾਨੂੰ ਬੀਪ ਸੁਣਾਈ ਨਹੀਂ ਦਿੰਦੀ, ਉਦੋਂ ਤੱਕ ਦੋਵੇਂ ਈਅਰਬੱਡਸ ਨੂੰ ਟੱਚ ਕਰਕੇ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="error_while_sending">ਇੱਕ ਸਰਵਰ ਤਰੁੱਟੀ ਉਤਪੰਨ ਹੋਈ ਹੈ।</string>
    <string name="feedback">ਫੀਡਬੈਕ</string>
    <string name="file_already_attached">ਫਾਈਲ ਨੂੰ ਅਟੈਚ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਅਸਮਰੱਥ। ਫਾਈਲ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਅਟੈਚ ਕੀਤੀ ਹੋਈ ਹੈ।</string>
    <string name="file_already_exists">ਫਾਈਲ ਪਹਿਲਾਂ ਹੀ ਮੌਜੂਦ ਹੈ।</string>
    <string name="file_format_not_supported">ਫਾਈਲ ਨੂੰ ਅਟੈਚ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ। ਫਾਈਲ ਫੌਰਮੈਟ ਸਮਰਥਿਤ ਨਹੀਂ ਹੈ।</string>
    <string name="frequency">ਫ੍ਰੀਕੁਐਂਸੀ</string>
    <string name="frequency_not_selected">ਤਰੁੱਟੀ ਰਿਪੋਰਟ ਭੇਜ ਨਹੀਂ ਸਕੇ। ਸਮੱਸਿਆ ਦੀ ਵਾਰਵਾਰਤਾ ਚੁਣੋ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="gear_not_presesnt">ਮੇਰਾ ਗੇਅਰ ਇੱਥੇ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="gear_reset_guide">ਤੁਹਾਡੀ ਘੜੀ ਕਿਸੇ ਹੋਰ ਡਿਵਾਈਸ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਹੈ। ਉਸ ਦੀ ਬਜਾਏ ਇਸ ਫ਼ੋਨ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਲਈ, ਆਪਣੀ ਘੜੀ ਵਿੱਚ ਸੈੱਟਿੰਗਸ ਤੇ ਜਾਉ, ਫਿਰ “ਘੜੀ ਨੂੰ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ” ਨੂੰ ਚੁਣੋ।</string>
    <string name="hint_text">ਲਿਹਾਜ਼ ਰੱਖੋ ਅਤੇ ਜ਼ਰੂਰੀ ਵੇਰਵਿਆਂ ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰੋ ਤਾਂ ਜੋ ਤੁਹਾਡੀ ਸਲਾਹ-ਮਸ਼ਵਰਾ ਮਦਦਗਾਰ ਹੋਵੇ। \10\10ਆਪਣੀ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਦਾਖ਼ਲ ਨਾ ਕਰੋ।\10\10ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉ ਕਿ ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਡੈਟਾ ਭੇਜੋ ਵਿਕਲਪ ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ ਹੈ।\10\10ਤੁਹਾਡੀਆਂ ਸਮੱਸਿਆਵਾਂ ਨੂੰ ਆਸਾਨੀ ਨਾਲ ਸਮਝਣ ਵਿੱਚ ਸਾਡੀ ਮਦਦ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਸੀਂ ਵੀਡਿਓ ਜਾਂ ਸਕ੍ਰੀਨਸ਼ੌਟ ਵੀ ਅਟੈਚ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="installPluginInfo">ਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਐਪ</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_band">Galaxy Wearable ਐਪ ਨਾਲ ਆਪਣੇ ਬੈਂਡ ਦਾ ਨਿਯੰਤ੍ਰਣ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਲੱਗਇਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋਵੇਗੀ।</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_earbuds">Galaxy Wearable ਐਪ ਨਾਲ ਆਪਣੇ ਈਅਰਬੱਡਸ ਦਾ ਨਿਯੰਤ੍ਰਣ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਲੱਗਇਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋਵੇਗੀ।</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_watch">Galaxy Wearable ਐਪ ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਘੜੀ ਦਾ ਨਿਯੰਤ੍ਰਣ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਲੱਗਇਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੋਵੇਗੀ।</string>
    <string name="just_this_time">ਬਸ ਇਸ ਵਾਰ</string>
    <string name="less_ram_size_description">ਤੁਹਾਡਾ ਫ਼ੋਨ ਸ਼ਾਇਦ ਸਾਰੀਆਂ ਘੜੀਆਂ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਨਾ ਹੋ ਸਕੇ ਕਿਉਂਕਿ ਉਸ ਦੀ ਮੈਮਰੀ %s ਤੋਂ ਘੱਟ ਹੈ।</string>
    <string name="lets_pair_up">ਚੱਲੋ ਜੋੜਾ ਬਣਾਉਂਦੇ ਹਾਂ</string>
    <string name="loading">ਲੋਡ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="make_sure_both_passkey">ਕੀ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੀ ਘੜੀ ਦੀਆਂ ਪਾਸਕੁੰਜੀਆਂ ਮੇਲ ਖਾ ਰਹੀਆਂ ਹਨ? ਜੋੜਾ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਦੋਵਾਂ ਉੱਤੇ “ਓਕੇ” ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="manage_devices_delete_btn_text">ਹਟਾਉ</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_one">%d ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਹਟਾਉ ਅਤੇ ਕੀ ਸੰਬੰਧਿਤ ਐਪਸ ਦੀ ਹੁਣ ਲੋੜ ਨਹੀਂ ਹੈ?</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_others">%d ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਨੂੰ ਹਟਾਉ ਅਤੇ ਕੀ ਸੰਬੰਧਿਤ ਐਪਸ ਦੀ ਹੁਣ ਲੋੜ ਨਹੀਂ ਹੈ?</string>
    <string name="manage_devices_deleteing">ਹਟਾਇਆ ਜਾ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="manage_devices_desc_text1">ਆਪਣੇ ਫ਼ੋਨ ਤੋਂ ਹਟਾਉਣ ਲਈ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਚੁਣੋ।</string>
    <string name="manage_devices_desc_text2">ਇਸ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਫ਼ੋਨ ਨਾਲ ਦੁਬਾਰਾ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੋਈ ਵੀ ਹਟਾਈ ਗਈ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰਨਾ ਹੋਵੇਗਾ।</string>
    <string name="manage_devices_title_text">ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਨੂੰ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="manage_devices_title_text_select">%d ਨੂੰ ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ</string>
    <string name="max_record_time">ਅਧਿਕਤਮ ਰਿਕਾਰਡਿੰਗ ਸਮਾਂ %d ਸਕਿੰਟ ਤੇ ਪਹੁੰਚ ਗਿਆ ਹੈ। ਰਿਕਾਰਡਿੰਗ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰੋ ਅਤੇ ਉਸ ਨੂੰ ਅਟੈਚਮੈਂਟ ਵਿੱਚ ਜੋੜੋ।</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body">ਗੇਅਰ ਨੂੰ ਡਿਸਕਨੈਕਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body_p2">ਅਧਿਕਤਮ ਪਾਵਰ ਸੇਵਿੰਗ ਮੋਡ ਵਿੱਚ %s ਨੂੰ ਖੋਲ੍ਹਣ ਵਿੱਚ ਅਸਮਰੱਥ।</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_title">ਐਪ ਖੋਲ੍ਹਣ ਵਿੱਚ ਅਸਮਰੱਥ</string>
    <string name="model_number">ਮਾਡਲ ਨੰਬਰ</string>
    <string name="network_problem_message">ਆਪਣੇ ਨੈੱਟਵਰਕ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ, ਫਿਰ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="no_earbud_body_1">ਆਪਣੇ ਈਅਰਬੱਡਸ ਨੂੰ ਕੇਸ ਵਿੱਚ ਪਾਉ ਅਤੇ ਬੰਦ ਕਰ ਦਿਉ ਤਾਂ ਜੋ ਤੁਸੀਂ ਦੇਖ ਸਕੋ ਕਿ ਉਹ ਚਾਰਜ ਹੋਏ ਹਨ ਜਾਂ ਨਹੀਂ।</string>
    <string name="no_earbud_body_2">ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਡੇ ਈਅਰਬੱਡਸ ਚਾਰਜ ਕੀਤੇ ਜਾਂਦੇ ਹਨ, ਉਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਕੰਨਾਂ ਵਿੱਚ ਪਾਉ, ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਤੁਸੀਂ ਬੀਪ ਨਹੀਂ ਸੁਣਦੇ ਮਤਲਬ ਕਿ ਉਹ ਜੋੜਾ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਤਿਆਰ ਨਹੀਂ ਹੋ ਜਾਂਦੇ, ਦੋਨੋਂ ਈਅਰਬੱਡਸ ਨੂੰ 3 ਸਕਿੰਟ ਲਈ ਟੱਚ ਕਰਕੇ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="no_earbud_body_3">Gear IconX (2018) ਦੇ ਈਅਰਬੱਡਸ ਨੂੰ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਲਈ, ਉਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਕੇਸ ਵਿੱਚ ਛੱਡ ਦਿਉ ਅਤੇ ਬਲੂਟੁੱਥ ਬਟਨ ਨੂੰ ਦਬਾ ਕੇ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="no_feedback">ਫੀਡਬੈਕ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="no_gear_body">ਚਿੰਤਾ ਨਾ ਕਰੋ! ਪਹਿਲਾਂ, ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉ ਕਿ ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਚਾਲੂ ਹੈ।</string>
    <string name="no_gear_description">ਕੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦਿਖਾਈ ਨਹੀਂ ਦੇ ਰਿਹਾ?</string>
    <string name="no_internet_access">ਕੋਈ ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਐਕਸੈੱਸ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="no_network_message">ਕੋਈ ਵੀ ਉਪਲਬਧ ਨੈੱਟਵਰਕ ਲੱਭੇ ਨਹੀਂ ਜਾ ਸਕੇ।</string>
    <string name="no_network_title">ਕੋਈ ਨੈੱਟਵਰਕ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="no_text_entered">ਫੀਡਬੈਕ ਭੇਜਣ ਵਿੱਚ ਅਸਮਰੱਥ। ਕੋਈ ਵੀ ਟੈਕਸਟ ਦਾਖ਼ਲ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਗਿਆ।</string>
    <string name="none_paired">ਕੋਈ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਜੋੜੇ ਨਹੀਂ ਗਏ।</string>
    <string name="not_enough_space_message">%s ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ। ਕੁਝ ਫਾਈਲਾਂ ਮਿਟਾਉ ਜਾਂ ਐਪਸ ਅਣਸਥਾਪਿਤ ਕਰੋ, ਫਿਰ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="not_enough_space_title">ਉਚਿਤ ਥਾਂ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="not_now">ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ</string>
    <string name="not_supported_device_or_version">ਤੁਹਾਡੇ ਐਂਡ੍ਰੌਇਡ ਦਾ ਸੰਸਕਰਣ ਅਨੁਕੂਲ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਫ਼ੋਨ ਲਈ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਅਪਡੇਟ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="not_supported_device_or_version_title">Galaxy Wearable ਨੂੰ ਖੋਲ੍ਹਿਆ ਨਹੀਂ ਜਾ ਸਕਦਾ</string>
    <string name="notification_channel_app_updates">ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਅਪਡੇਟਸ</string>
    <string name="notification_channel_backup_and_restore">ਬੈਕ ਅਪ ਅਤੇ ਪੁਨਰ ਸਥਾਪਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="ok">ਓਕੇ</string>
    <string name="once">ਇੱਕ ਵਾਰ</string>
    <string name="paired">ਜੋੜਾ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ</string>
    <string name="pairing_desc">ਸ਼ੁਰੂਆਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਕਿ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਨੰਬਰਸ ਤੁਹਾਡੀ ਘੜੀ ਤੇ ਦਿਖਾਏ ਗਏ ਨੰਬਰਸ ਨਾਲ ਮੇਲ ਖਾਂਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="pairing_desc_band">ਸ਼ੁਰੂਆਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਕਿ ਹੇਠਾਂ ਦਿੱਤੇ ਨੰਬਰਸ ਤੁਹਾਡੇ ਬੈਂਡ ਤੇ ਦਿਖਾਏ ਗਏ ਨੰਬਰਸ ਨਾਲ ਮੇਲ ਖਾਂਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="pairing_message_for_gear">ਆਪਣੀ ਘੜੀ ਤੇ ਓਕੇ ਬਟਨ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="pairing_start">ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="pass_key">ਪਾਸਕੁੰਜੀ</string>
    <string name="permission_allow">ਇਸ ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਨਿਮਨਲਿਖਤ ਅਨੁਮਤੀਆਂ ਨੂੰ ਆਗਿਆ ਦਿਉ।</string>
    <string name="permission_allow_text">ਆਗਿਆ ਦਿਉ</string>
    <string name="permission_appInstallation_Title">ਐਪ ਸਥਾਪਨਾ</string>
    <string name="permission_call">ਫ਼ੋਨ</string>
    <string name="permission_contact">ਸੰਪਰਕ</string>
    <string name="permission_dialog_body_1">ਐਪ ਸੇਵਾ ਲਈ ਨਿਮਨਲਿਖਤ ਅਨੁਮਤੀਆਂ ਲੋੜੀਂਦੀਆਂ ਹਨ।\10\10ਲੋੜੀਂਦੀਆਂ ਅਨੁਮਤੀਆਂ</string>
    <string name="permission_dialog_body_2">ਸਥਾਨ: ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਬਲੂਟੁੱਥ ਰਾਹੀਂ ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਪਹਿਣਨਯੋਗ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਨੂੰ ਲੱਭਣ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="permission_dialog_body_3">ਸਟੋਰੇਜ: ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਪਹਿਣਨਯੋਗ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਸਟੋਰ ਕੀਤੀਆਂ ਫਾਈਲਾਂ ਦਾ ਸੰਚਾਰ ਅਤੇ ਉਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="permission_dialog_body_4">ਟੈਲੀਫ਼ੋਨ: ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਐਪਸ ਨੂੰ ਅਪਡੇਟ ਕਰਨ ਅਤੇ ਪਲੱਗਇਨ ਐਪਸ ਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਵਿਲੱਖਣ-ਡਿਵਾਈਸ ਪਛਾਣ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="permission_dialog_body_5">ਸੰਪਰਕ: ਇਨ੍ਹਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਉਹ ਸੇਵਾਵਾਂ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਰਜਿਸਟਰ ਕੀਤੀ Samsung account ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਖਾਤਿਆਂ ਨਾਲ ਲਿੰਕ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਪੈਂਦੀ ਹੈ</string>
    <string name="permission_dialog_title">ਐਪ ਅਨੁਮਤੀਆਂ</string>
    <string name="permission_guide_appInstallation_Desc">ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਲੋੜੀਦੀਆਂ ਐਪਸ ਨੂੰ ਸਵੈਚਲਿਤ ਡਾਉਨਲੋਡ ਅਤੇ ਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਗਈ ਹੈ।</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description">ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਉਹ ਸੇਵਾਵਾਂ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਰਜਿਸਟਰ ਕੀਤੀ Samsung account ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਖਾਤਿਆਂ ਨਾਲ ਲਿੰਕ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਪੈਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description_japan">ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਉਹ ਸੇਵਾਵਾਂ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਨੂੰ ਰਜਿਸਟਰ ਕੀਤੀ Galaxy account ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਖਾਤਿਆਂ ਨਾਲ ਲਿੰਕ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਪੈਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="permission_guide_location_description">ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਬਲੂਟੁੱਥ ਰਾਹੀਂ ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਪਹਿਣਨਯੋਗ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਨੂੰ ਲੱਭਣ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="permission_guide_phone_description">ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਐਪਸ ਅਪਡੇਟ ਕਰਨ ਅਤੇ ਪਲੱਗਇਨ ਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਦੀ ਪਛਾਣ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਗਈ ਹੈ।</string>
    <string name="permission_guide_storage_description">ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਸਟੋਰ ਕੀਤੀਆਂ ਫਾਈਲਾਂ ਨੂੰ ਭੇਜਣ ਅਤੇ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਗਈ ਹੈ।</string>
    <string name="permission_location">ਸਥਾਨ</string>
    <string name="permission_noti_access_desc">ਇਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਤੁਹਾਡੀ ਘੜੀ ਤੇ ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੀ ਗਈ ਹੈ।</string>
    <string name="permission_noti_access_title">ਸੂਚਨਾ ਐਕਸੈੱਸ</string>
    <string name="permission_settings_dialog_message">%s ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਅਸਮਰੱਥ। “ਸੈੱਟਿੰਗਸ” ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ, ਫਿਰ ਨਿਮਨਲਿਖਤ ਅਨੁਮਤੀਆਂ ਨੂੰ ਆਗਿਆ ਦਿਉ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ:</string>
    <string name="permission_storage">ਸਟੋਰੇਜ</string>
    <string name="phone_info">ਫ਼ੋਨ ਦੀ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="pick_gear">ਆਪਣਾ ਡਿਵਾਈਸ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="popup_message_bluetooth_turn_on">ਬਲੂਟੁੱਥ ਬੰਦ ਹੈ। ਚਾਲੂ ਕਰਨ ਲਈ “ਚਾਲੂ ਕਰੋ” ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="popup_title_message_bluetooth_turn_on">ਬਲੂਟੁੱਥ ਚਾਲੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="popupmenu_connect_new_gear">ਨਵਾਂ ਡਿਵਾਈਸ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="privacypolicy_learn_more">ਹੋਰ ਜਾਣੋ</string>
    <string name="qa_store_dialog_password">ਪਾਸਵਰਡ</string>
    <string name="rate_resp_to_rate_ans">ਪ੍ਰਾਪਤ ਹੋਏ ਉੱਤਰ ਨੂੰ ਰੇਟ ਕਰਨ ਦੇ ਲਈ “ਪ੍ਰਤੀਕਿਰਿਆ ਨੂੰ ਰੇਟ ਕਰੋ” ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ। ਪਹਿਲਾਂ ਤੋਂ ਪੋਸਟ ਕੀਤੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ ਨਾਲ ਸੰਬੰਧਿਤ ਹੋਰ ਪ੍ਰਸ਼ਨ ਪੁੱਛਣ ਲਈ “ਦੁਬਾਰਾ ਪੁੱਛੋ” ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="rate_response">ਪ੍ਰਤੀਕਿਰਿਆ ਨੂੰ ਰੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="rating1">ਲਾਭਦਾਇਕ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="rating2">ਜ਼ਿਆਦਾ ਉਪਯੋਗੀ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="rating3">ਕੁਝ ਲਾਭਦਾਇਕ</string>
    <string name="rating4">ਉਪਯੋਗੀ</string>
    <string name="rating5">ਬਹੁਤ ਉਪਯੋਗੀ</string>
    <string name="reboot">ਦੁਬਾਰਾ ਸ਼ੁਰੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="reboot_phone_message">ਸੈਮਸੰਗ ਉਪਸਾਧਨ ਸੇਵਾ ਨੂੰ ਅਪਡੇਟ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਗੇਅਰ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਲਈ ਆਪਣੇ ਫ਼ੋਨ ਨੂੰ ਦੁਬਾਰਾ ਸ਼ੁਰੂ ਕਰੋ।</string>
    <string name="record_screen">ਸਕ੍ਰੀਨ ਰਿਕਾਰਡ ਕਰੋ</string>
    <string name="retry">ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ</string>
    <string name="scan_all_gear_nearby">ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਲਈ ਸਕੈਨ ਕਰੋ</string>
    <string name="scan_for_wearable_devices">ਪਹਿਣਨਯੋਗ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਲਈ ਸਕੈਨ ਕੀਤਾ ਜਾ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="scanning">ਸਕੈਨ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="search_again">ਦੁਬਾਰਾ ਖੋਜੋ</string>
    <string name="select_gear_to_connect">ਉਹ ਡਿਵਾਈਸ ਚੁਣੋ ਜਿਸ ਨਾਲ ਤੁਸੀਂ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="send">ਭੇਜੋ</string>
    <string name="send_log_data">ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਡੈਟਾ ਸਰਵਰ ਤੇ ਭੇਜੋ</string>
    <string name="send_system_log_data">ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਡੈਟਾ ਭੇਜੋ</string>
    <string name="send_system_log_data_popup">ਕੀ ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਡੈਟਾ ਭੇਜਣਾ ਹੈ?</string>
    <string name="send_system_log_data_subtext">ਤੁਹਾਡੇ ਪ੍ਰਸ਼ਨਾਂ ਨੂੰ ਹੱਲ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਨ ਲਈ ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਭੇਜੋ।</string>
    <string name="sensitive_privacy_legal_text">To complete the following required functions, we will collect the sensitive personal data specified below:\10\10To listen to the Voice of the Customer and provide you with services, we will collect your Samsung account information.\10\10If you don’t provide us with the sensitive personal data specified above or disagree with our collection and use of such data, the product (or service) won’t function correctly and we will not be able to provide you with the service. Visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.\10\10By checking the confirmation box, you acknowledge and agree to our collection and use of your sensitive personal data.</string>
    <string name="sensitive_privacy_text">Use of sensitive personal data for required functions</string>
    <string name="server_error">ਸਰਵਰ ਤਰੁੱਟੀ ਉਤਪੰਨ ਹੋਈ ਹੈ। ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="settings">ਸੈੱਟਿੰਗਸ</string>
    <string name="setup_connection_dialog_body">ਕੀ %s ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨਾ ਹੈ?</string>
    <string name="setup_message_almost_there">ਲਗਭਗ ਪੂਰਾ ਹੋ ਗਿਆ ਹੈ।</string>
    <string name="setup_message_download">ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਨੂੰ ਸੈੱਟ ਅਪ ਕੀਤਾ ਜਾ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="setup_message_download_tablet">ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਦਾ ਸੈੱਟ ਅਪ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="setup_message_preparing">ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਲਈ ਤਿਆਰ ਕੀਤਾ ਜਾ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="size_limit_exceeds">%s ਤੋਂ ਜ਼ਿਆਦਾ ਫਾਈਲਾਂ ਨੂੰ ਅਟੈਚ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ। ਕੁਝ ਫਾਈਲਾਂ ਹਟਾਉ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="something_went_wrong">ਕੁਝ ਗਲਤ ਵਾਪਰ ਗਿਆ ਹੈ। ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="sometimes">ਕਦੇ ਕਦੇ</string>
    <string name="start_journey">ਸ਼ੁਰੂਆਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="sysytemlogpopupdec">ਤੁਹਾਡੇ ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਨੂੰ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਲਈ Samsung Electronics Co., Ltd ਨੂੰ ਭੇਜਿਆ ਜਾਵੇਗਾ। ਤੁਹਾਡੇ ਸਿਸਟਮ ਲੌਕ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ \'ਤੇ ਸਥਾਪਿਤ ਤੀਜੀ ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਸ ਤੋਂ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਡੈਟਾ ਸਿਰਫ ਸਮੱਸਿਆ ਦਾ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਕਰਨ ਅਤੇ ਐਪ ਨੂੰ ਸੁਧਾਰਣ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਜਾਵੇਗਾ, ਫਿਰ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਪੂਰਾ ਹੋਣ ਤੋਂ ਤੁਰੰਤ ਬਾਅਦ ਮਿਟਾਇਆ ਜਾਵੇਗਾ। ਮੋਬਾਈਲ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਵਰਤ ਕੇ ਤੁਹਾਡੇ ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਨੂੰ ਭੇਜਣ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਡੈਟਾ ਉਪਯੋਗ ਨੂੰ %s ਤੱਕ ਵਧਾਵੇਗਾ ਅਤੇ ਅਤਿਰਿਕਤ ਖਰਚੇ ਪੈ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਤੁਸੀਂ ਇਸਦੀ ਬਜਾਏ Wi-Fi ਨੂੰ ਵਰਤ ਸਕਦੇ ਹੋ।\10\10ਆਪਣੀ ਸਮੱਸਿਆ ਦੇ ਵੇਰਵਿਆਂ ਨੂੰ ਲਿਖਣ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਅਟੈਚ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ਲਈ ਸਿਸਟਮ ਲੌਗ ਦੀ ਉਡੀਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="title_other_devices">ਉਪਲਬਧ ਡਿਵਾਈਸਿਸ</string>
    <string name="title_paired_devices">ਜੋੜੇ ਹੋਏ ਡਿਵਾਈਸਿਸ</string>
    <string name="toast_text_for_reinstall">%2$s ਨੂੰ ਅਣਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ ਵੀ %1$s ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਉੱਤੇ ਰਹੇਗਾ।</string>
    <string name="transfer_privacy_legal_text">For our global service and management purposes, we may transfer personal data, such as your Samsung account, device information, logs, and information you submit regarding inquiries, to the Republic of Korea. It is possible that the data protection measures and other laws set forth in the country or region to which your personal data is transferred may not be as complete as the ones available in the country or region where you reside. However, we guarantee that your personal data will receive the same level of protection as it does in the country or region where you reside. You may visit https://account.samsung.com/membership/pp at any time and read our Privacy Policy.\10Please specify whether you agree to the transfer of your personal data abroad.</string>
    <string name="transfer_privacy_text">ਵਿਦੇਸ਼ ਵਿੱਚ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਦਾ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ</string>
    <string name="turn_on_location_desc">“ਸੈੱਟਿੰਗਸ” ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ ਅਤੇ ਆਪਣੀ ਘੜੀ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਲਈ ਅਤੇ ਡੈਟਾ ਸਿੰਕ ਕਰਨ ਲਈ ਸਥਾਨ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਕਰੋ।</string>
    <string name="turn_on_location_title">ਸਥਾਨ ਚਾਲੂ ਕਰੋ</string>
    <string name="uhm_install_error_msg_insufficient_storage">ਅਤਿਰਿਕਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ (%s MB) ਸਥਾਪਿਤ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਸਟੋਰੇਜ ਵਿੱਚ ਉਚਿਤ ਥਾਂ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਕੁਝ ਫਾਈਲਾਂ ਨੂੰ ਮਿਟਾਓ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ ਕਰੋ।</string>
    <string name="uhm_install_plugin_from_play_store">%s ਨੂੰ ਸਥਾਪਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_button_ok">ਐਪ ਬੰਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_desc">ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਹੁਣ ਅਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਕਰਦੇ ਤਾਂ, ਤੁਸੀਂ Galaxy Wearable ਐਪ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਜਾਰੀ ਰੱਖ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_title">ਕੀ Galaxy Wearable ਐਪ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰਨਾ ਹੈ?</string>
    <string name="uhm_update_download_progress">ਡਾਉਨਲੋਡ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="uhm_update_exist_notification_subtitle">ਇੱਕ ਨਵਾਂ ਸੰਸਕਰਣ ਉਪਲਬਧ ਹੈ।</string>
    <string name="uhm_update_install_disconnect_device">%s ਤੋਂ ਡਿਸਕਨੈਕਟ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="uhm_update_install_error">ਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨਾ ਅਸਫਲ</string>
    <string name="uhm_update_install_progress">ਸਥਾਪਿਤ ਕੀਤਾ ਜਾ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="uhm_update_is_available">A %s ਉਪਲਬਧ ਹੈ।</string>
    <string name="uhm_update_new_version">ਨਵਾਂ ਸੰਸਕਰਣ</string>
    <string name="uhm_update_notice">ਸੂਚਨਾ</string>
    <string name="uhm_update_notice_content">ਸਾਰੇ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਲਈ, ਇੱਕ ਅਪਡੇਟ ਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="uhm_update_notice_content_tUHM">ਅਪਡੇਟ ਡਾਉਨਲੋਡ ਹੋਣ ਤੋਂ ਬਾਅਦ %s ਐਪ ਬੰਦ ਹੋ ਜਾਵੇਗੀ। ਅਪਡੇਟ ਨੂੰ ਪੂਰਾ ਕਰਨ ਲਈ ਐਪ ਦੁਬਾਰਾ ਖੋਲ੍ਹੋ।</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_desc">ਅਪਡੇਟ ਸਮਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ Galaxy Wearable ਐਪ ਨੂੰ ਦੁਬਾਰਾ ਖੋਲ੍ਹੋ।</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_title">Galaxy Wearable ਐਪ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ</string>
    <string name="uhm_whats_new_popup_title">ਨਵਾਂ ਕੀ ਹੈ</string>
    <string name="unable_to_enable">ਫੰਕਸ਼ਨ ਸਮਰੱਥ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਅਸਮਰੱਥ</string>
    <string name="unable_to_install_message">ਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਅਸਮੱਰਥ। ਅਸੰਭਾਵਿਤ ਤਰੁੱਟੀ।</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_body">ਕੀ %s ਨੂੰ ਨੈੱਟਵਰਕ ਕਨੈਕਸ਼ਨਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਦੀ ਆਗਿਆ ਦੇਣੀ ਹੈ?</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_title">ਨੈੱਟਵਰਕ ਕਨੈਕਸ਼ਨਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ</string>
    <string name="watch">ਘੜੀ</string>
    <string name="watch_guide">ਐਪਸ ਸਕ੍ਰੀਨ ਤੇ, ਸੈੱਟਿੰਗਸ ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ &gt; ਨਵੇਂ ਫ਼ੋਨ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ।</string>
    <string name="welcome_no_device_found_description">ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਡਾ ਗੇਅਰ ਚਾਲੂ ਹੈ, ਪਰ ਇੱਥੇ ਦਿਖਾਈ ਨਹੀਂ ਦੇ ਰਿਹਾ, ਤਾਂ ਸੈੱਟਿੰਗਸ &gt; ਗੇਅਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਤੇ ਜਾਉ, ਫਿਰ “ਗੇਅਰ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰੋ” ਨੂੰ ਚੁਣੋ।</string>
    <string name="welcome_no_device_found_title">ਕੋਈ ਗੇਅਰ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਨਹੀਂ</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_connect_to_gear">ਗੇਅਰ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_contact_us">ਸਾਡੇ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="which_gear">ਨਜ਼ਦੀਕੀ ਡਿਵਾਈਸਿਸ ਮਿਲੇ ਹਨ</string>
</resources>
