<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="SS_ALLOWS_THE_APP_TO_TRANSFER_YOUR_DATA_VIA_BLUETOOTH_USING_THE_ACCESSORY_FRAMEWORK">མཁོ་ཆས་གཞི་སྒྲོམ་བེད་སྤྱོད་ནས་ སོ་སྔོན་བརྒྱུད་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་འདི་སྤོ་བཞུད་བྱེད་ནི་གི་འབོད་སྐུལ་ལ་ངོས་ལེན་སྤྲོད།</string>
    <string name="SS_TRANSFERRING_DATA_VIA_FRAMEWORK_ABB">གཞི་སྒྲོམ་བརྒྱུད་དེ་གཞི་གྲངས་སྤོ་བཞུད་བཞིན</string>
    <string name="access_connected_device_status">སྒྲིག༌ཆས༌ཀྱུ༌སྦྲེལ༌མཐུད༌གནས༌བབས༌སླེབ༌ཐབས</string>
    <string name="access_connected_device_status_description">འབོད་སྐུལ་འདིར་གྱིས་ གྱོན་ཐུབ་པའི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྦྲེལ་མཐུད་ཀྱི་གནས་བབས་འདི་སླེབ་ཐབས་ནུས།</string>
    <string name="after_post_they_appear">ཁྱེད་ཀྱིས་སྐུར་བའི་ཨ་ལན་ནི་གནས་འདིར་འཆར།</string>
    <string name="alertdialog_disconnect_popup_new_device_content">དེས་ཁྱེད་དང་ %s བར་གྱི་འབྲེལ་བ་བཅད་སྲིད།</string>
    <string name="all">ཚང་མ།</string>
    <string name="allow_following_permissions">Galaxy Wearable་ཉེར་སྤྱོད་ལ་གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་དགོས།</string>
    <string name="always">རྟག་པར།</string>
    <string name="android_version">Android ཆེད་ཀྱི་ཐོན།</string>
    <string name="answered">ཨ་ལན་གནང་ཟིན།</string>
    <string name="app_name">Galaxy Wearable</string>
    <string name="ask_again">བསྐྱར་དྲིས།</string>
    <string name="ask_again_for_additional_questions">༼སླར་ཡང་དྲི་བ་འདོན༽ལ་རྡེབ་ནས་འགྲེམ་སྤེལ་བྱས་པའི་གནད་དོན་ལ་འབྲེལ་བའི་གནས་དོན་གཞན་པ་འདོན།</string>
    <string name="attach">ཟུར་ཡིག་སྣོན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="attachments">ཟུར་ཡིག</string>
    <string name="band">ལག་གདོགས།</string>
    <string name="band_guide">ཁྱེད་ཀྱི་གློག་རླབས་འདིའི་ཁ་རྒྱབ་ནས་སྔོན་ཆད་ཀྱི་ཁ་པར་དང་མཐུད་མཚམས་གཅོད་པར་བྱེད།སྔོན་མའི་ཁ་པར་ཁྲོད་ཀྱི Galaxy Wearable ཉེར་སྤྱོད་ལ་བསྐྱོད་དེ།གདམ་བྱང་གི་ཁ་ཕྱེས་ནས་མཐུད་སྦྲེལ་གཅོད་པའི་གདམ་ཀ་གདམ་གསེས་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="bluetooth_off_text_permission_fragment">སོ་སྔོན་གྱི་སྒུལ་བསླངས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་ཟླ་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="btn_next">གོམ་རིམ་ཕྱི་མ།</string>
    <string name="build_number">ཨང་ཀི་སྐྲུན།</string>
    <string name="button_stop_scan_devices">བཀག</string>
    <string name="button_text_bluetooth_turn_on">སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="cant_attach_more_files">མང་ཤོས་སུ་ཡིག་ཆ་%dསྣོན་འཇུག་བྱེད་ཆོག།</string>
    <string name="capture_screen">བརྙན་ཡོལ་ཟུང་།</string>
    <string name="cat_attch_morethan5">མང་ཤོས་སུ་ཡིག་ཆ་5སྣོན་འཇུག་བྱེད་ཆོག།ཡིག་ཆ་%d MBལས་བརྒལ་མི་རུང་།</string>
    <string name="com_samsung_accessory">Samsungལྷུ་ཆས་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="com_samsung_android_geargplugin">Galaxy Watch་སྒར་ཆས།</string>
    <string name="com_samsung_android_gearoplugin">Gear Sབར་འཇུག</string>
    <string name="compose">སྒྲིག་བཟོ།</string>
    <string name="connect_popup_content">ད་ལྟ་འབྲེལ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="connected">འབྲེལ་མཐུད་ཟིན།</string>
    <string name="contact_us_ask">འདྲི་བ་བཀོན།</string>
    <string name="contact_us_chn_read_and_agree">གཤམ་གྱི་དོན་ཚན་བཀླགས་ཤིང་ཡིད་མཐུན་བྱེད།</string>
    <string name="contact_us_error">ནོར་འཁྲུལ་སྙན་ཞུ།</string>
    <string name="contact_us_faq">རྒྱུན་མཐོང་གནད་དོན།</string>
    <string name="contact_us_feedback">བརྡ་ལན་གསལ་ཐོ།</string>
    <string name="custom_binary_error_dialog_title">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་སྟེང་གི་སྒྲིག་བཀོལ་རྒྱུད་ཁོངས་ནི་དབང་ཚད་མ་གནང་བར་སྒྱུར་བཅོས་བྱས་ཅིང་Samsung Gear་ཉེར་སྤྱོད་ལ་འཆམ་མཐུན་མི་འབྱུང་།ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་བཀོལ་རྒྱུད་ཁོངས་ལ་ལྟ་རྟོག་བྱེད་ཅིང་སླར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="delete">སུབ་པ།</string>
    <string name="deleting_unused_file">སྔོན་མའི་ཐོན་རིམ་ནས་ བེད་མ་སྤྱོད་པའི་ཡིག་སྣོད་ཚོ་སུབ་བཞིན་པ་་་</string>
    <string name="dialog_popup_button_later">ཅུང་ཟད་ནས།</string>
    <string name="dialog_popup_button_update">ལེགས་བཅོས</string>
    <string name="discovery_guide_description">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཁ་པར་གཞན་གྱི་སྟེང་ལ་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད་ན་སྒྲིག་ཆས་མི་འཆར་ཡང་སྲིད།འདི་ནི་ཅི་ཞིག་ཡིན་པ་ངོ་སྤྲོད་ཡིན།</string>
    <string name="discovery_guide_title">སྒྲིག་ཆས་འཆར་མེད་དམ།</string>
    <string name="do_not_show_again">ཡང་བསྐྱར་མི་འཆར་བ།</string>
    <string name="done">གྲུབ་ཟིན།</string>
    <string name="download_failure_message">ཕབ་ལེན་མ་ཐུབ།བསྐྱར་ཚོད་བྱེད།</string>
    <string name="earbuds">སྙན་ཆས།</string>
    <string name="earbuds_guide">གལ་ཏེ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་དགོས་ན།རྣ་གཞུག་གོན་ནས་རྣ་གཞུག་གཉིས་པོར་བརྡེབས་ཤིང་མནན་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་ཏིག་སྒྲ་ཐོས་པར་བྱེད།</string>
    <string name="error_while_sending">ཞབས་ཞུའི་ནོར་འཛོལ་བྱུང་།</string>
    <string name="feedback">བསམ་འཆར་ལྡོག་ལན།</string>
    <string name="file_already_attached">ཡིག་ཆ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་། ཡིག་ཆ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་ཚར་འདུག</string>
    <string name="file_already_exists">ཡིག་ཆ་སྔ་ས་ནས་གནས་འདུག</string>
    <string name="file_format_not_supported">ཡིག་ཆ་རྣམ་བཞག་འདིར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐོབ།ཡིག་ཆ་ཟུར་སྣོན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="frequency">འགུལ་ཚད།</string>
    <string name="frequency_not_selected">སྐུར་གཏོང་མི་ཐུབ།ནོར་འཁྲུལ་སྙན་ཞུ་བྱ་དགོས།གནད་དོན་ཐོན་པའི་འཕྲིན་རླབས་འདེམས་ནས་བསྐྱར་ཚོད་བྱ་དགོས།</string>
    <string name="gear_not_presesnt">ང་ཡི་Gearགསལ་སྟོན་བྱས་མེད།</string>
    <string name="gear_reset_guide">ཁྱེད་ཀྱི་ལག་གདུབ་ནི་སྒྲིག་ཆས་གཞན་པར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས།གལ་ཏེ་ཁ་པར་དུ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་སྒྱུར་དགོས་ན།ལག་གདུབ་སྟེང་དུ་༼སྒྲིག་འགོད༽དུ་ཞུགས་ནས་༼ལག་གདུབ་སླར་སྒྲིག༽འདམ་རོགས།</string>
    <string name="hint_text">སེམས་ཆུང་གི་མདང་རྒྱག་ཅིང་གལ་ཆེའི་ཞིབ་ཆ་འདུས་ཤིང་།དེར་བརྟེན་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་འདྲི་རྩད་ནི་ཁྱེད་ལ་ཕན།\10\10ཁྱེད་རང་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ནང་འཇུག་བྱེད་རོགས།\10\10༼རྒྱུད་ཁོངས་ཚེས་ཐོའི་དན་གྲངས་སྐུར༽བདམས་པ་ཁག་ཐེག་བྱེད་རོགས།\10\10ཁྱེད་ཀྱིས་བརྙན་ཟློས་ཁ་སྣོན་བྱེེད་པའམ་འཆར་ཡོལ་འདྲ་གཅོད་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནད་དོན་ལ་རྒྱུས་ལོན་བྱེད་པར་རོགས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="installPluginInfo">སྒྲིག་འཇུག་བྱ་རྒྱུའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_band">ཁྱེད་ལ་ལྷུ་ཆས་དེ་ཡོད་ཚེ་ད་གཟོད Galaxy Wearable ཉེར་སྤྱོད་བརྒྱུད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གྱོན་ཐག་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_earbuds">ཁྱེད་ལ་ལྷུ་ཆས་དེ་ཡོད་ཚེ་ད་གཟོད Galaxy Wearable ཉེར་སྤྱོད་བརྒྱུད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་ཉན་ཆས་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="install_from_play_store_device_type_watch">ཁྱེད་ལ་ལྷུ་ཆས་དེ་ཡོད་ཚེ་ད་གཟོད Galaxy Wearable ཉེར་སྤྱོད་བརྒྱུད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་ལག་གདུ་ཆུ་ཚོད་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="just_this_time">ཐེངས་གཅིག་རང་།</string>
    <string name="less_ram_size_description">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་ནང་རོལ་གསོག་ཆས་ཤོང་ས་%s་ལས་དམའ་སྟབས་དེ་ནི་ལག་གདུབ་མཐའ་དག་ཏུ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་མི་ཐུབ་ཀྱང་སྲིད།</string>
    <string name="lets_pair_up">ང་ཚོ་ལྷན་སྡེབ་འགོ་ཚུགས་དོ།</string>
    <string name="loading">ནང་འདྲེན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="make_sure_both_passkey">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དང་ལག་གདུབ་སྟེང་གི་གསང་ཨང་ཟླ་སྒྲིག་བྱེད་ཐུབ་བམ།སྒྲིག་ཆས་གཉིས་སྟེང་དུ་༼ལགས་སོ༽ལ་བརྡེབས་ནས་ཟླ་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="manage_devices_delete_btn_text">སྤོར་འདོར་བྱེད།</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_one">N/A</string>
    <string name="manage_devices_delete_popup_main_text_others">དགོས་མེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་%d་དང་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་སྤོར་འདོར་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="manage_devices_deleteing">དོར་བཞིན་པ།</string>
    <string name="manage_devices_desc_text1">ཁ་པར་ནང་ནས་སྒྲིག་ཆས་སྤོར་འདོར་བྱེད་པ་འདམ།</string>
    <string name="manage_devices_desc_text2">གལ་ཏེ་སྤོར་འདོར་བྱས་པའི་སྒྲིག་ཆས་ནི་སླར་ཁ་པར་དུ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་དགོས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་དེ་ནི་སླར་སྒྲིག་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="manage_devices_title_text">སྒྲིག་ཆས་འདམ།</string>
    <string name="manage_devices_title_text_select">%d་བདམས་ཟིན།</string>
    <string name="max_record_time">ཕབ་འཇུག་དུས་ཡུན་གོང་ཚད་སྐར་ཆ་%dལ་སླེབས་ཟིན།སྒྲ་ཕབ་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ་དང་ཟུར་ཡིག་ཐོག་སྣོན་འཇུག་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body">Gear་སྦྲེལ་མཐུད་བཅད་ཟིན།</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_body_p2">གློག་གྲོན་ཚད་མཐོ་ཤོས་དཔེ་དབྱིབས་སྐབས་སུ%sཁ་ཕྱེ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="maximum_power_saving_mode_dialog_title">ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་ཁ་ཕྱེ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="model_number">རིགས་གྲས།</string>
    <string name="network_problem_message">ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་བའི་འབྲེལ་མཐུད་ཞིབ་བཤེར་བྱས་ནས།དེ་རྗེས་བསྐྱར་ཚོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="no_earbud_body_1">将耳机放入充电座中并关闭，查看它们是否已充满电。</string>
    <string name="no_earbud_body_2">如果您的耳机已充满电，请将其戴上，然后长按两个耳机 3 秒钟，直到您听到嘀嘀声，这意味着它们已准备好配对。</string>
    <string name="no_earbud_body_3">若要连接 Gear IconX (2018) 耳机，请将它们留在充电座中并长按蓝牙按钮。</string>
    <string name="no_feedback">ལྡོག་སྐྱེལ་མི་འདུག</string>
    <string name="no_gear_body">སེམས་ཁྲལ་བྱེད་མི་དགོས།ཐོག་མར་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཁ་ཕྱེས་པ་ཁག་ཐེག་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="no_gear_description">སྒྲིག་ཆས་འཆར་མེད།</string>
    <string name="no_internet_access">མུ་འབྲེལ་དྲ་བ་བཅར་ཞུགས་མེད་པ།</string>
    <string name="no_network_message">སྤྱོད་ཆོག་པའི་དྲ་བ་གང་རུང་མི་རྙེད།</string>
    <string name="no_network_title">དྲ་བའི་འབྲེལ་མཐུད་མེད།</string>
    <string name="no_text_entered">ཡིག་གེ་འཇུག་མེད།བསམ་འཆར་ལན་བརྡ་གཏོང་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="none_paired">སྒྲིག་ཆས་གཅིག་ཡང་མ་མཐུད་ཤག།</string>
    <string name="not_enough_space_message">%s བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།ཡིག་ཆ་ཁ་ཤས་བསུབས་པའམ་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཤས་བཤིག་ཕབ་བྱས་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="not_enough_space_title">གསོག་སྣོད་བར་སྟོང་མི་ལྡང་།</string>
    <string name="not_now">ཅུང་ཟད་ནས།</string>
    <string name="not_supported_device_or_version">ཁྱེད་ཀྱི་Android་པར་གཞིར་མི་འཆམ།ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱི་མཉེན་ཆས་གསར་སྒྱུར་བྱས་མིན་ལ་ལྟ་རྟོག་བྱས་ནས་སླར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="not_supported_device_or_version_title">༼Galaxy Wearable༽ཡི་ཁ་འབྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="notification_channel_app_updates">མཉེན་ཆས་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="notification_channel_backup_and_restore">རྒྱབ་རྟེན་དང་སྔར་སོར་ཆུད་ཐབས</string>
    <string name="ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="once">ཐེངས་གཅིག</string>
    <string name="paired">ལྷན་སྡེབ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="pairing_desc">གལ་ཏེ་མགོ་རྩོམ་དགོས་ན།གཤམ་གྱི་ཨང་གྲངས་དང་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་སྟེང་དུ་འཆར་བ་ཟླ་འགྲིག་ཡོང་མིན་ལ་ལྟ་རྟོག་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="pairing_desc_band">གལ་ཏེ་མགོ་རྩོམ་དགོས་ན།གཤམ་གྱི་ཨང་གྲངས་ནི་ཁྱེད་ཀྱི་ལག་གདུབ་ཏུ་འཆར་བར་ཟླ་སྒྲིག་ཡོང་མིན་ལ་ལྟ་རྟོག་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="pairing_message_for_gear">ལག་གདུབ་སྟེང་དུ་༼ལགས་སོ༽མཐེབ་གནོན་ལ་རྡེབ།</string>
    <string name="pairing_start">སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="pass_key">གསང་ལྡེ།</string>
    <string name="permission_allow">གལ་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྤྱོད་དགོས་ན།གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་ལ་ཆོག་མཆན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="permission_allow_text">ཆོག་པ།</string>
    <string name="permission_appInstallation_Title">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="permission_call">ཁ་པར།</string>
    <string name="permission_contact">འབྲེལ་བྱང་།</string>
    <string name="permission_dialog_body_1">ཉེར་སྤྱོད་ཞབས་ཞུར་གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་དགོས།\10\10དབང་ཚད་དགོས།</string>
    <string name="permission_dialog_body_2">གནས་ཡུལ་ཏེ།སོ་སྔོན་བརྒྱུད་ཉེ་འཁོར་གྱི་གྱོན་གོན་སྒྲིག་ཆས་འཚོལ་བཤེར་བྱེད།</string>
    <string name="permission_dialog_body_3">གསོག་ཆས་སྟེ།གྱོན་གོན་སྒྲིག་ཆས་བརྒྱུད་ནས་གསོག་ཆས་ཡིག་ཆ་སྐུར་བ་དང་སྡུད་པར་སྤྱོད།</string>
    <string name="permission_dialog_body_4">ཁ་པར་ཏེ།སྒྲིག་ཆས་མཚོན་རྟགས་ཆ་འཕྲིན་གཅིག་པོ་ལ་ལྟ་རྟོག་བྱེད་པར་སྤྱད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྒྱུར་དང་སྡེབ་ཆས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད།</string>
    <string name="permission_dialog_body_5">འབྲེལ་གཏུག་ནི་དམིགས་བསལ་རྩིས་གཞིར་འབྲེལ་བའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པར་སྤྱོད་ཅིང་།རྩིས་གཞི་འདི་དག་གིས་ཐོ་འགོད་བྱས་ཟིན་པའི་Samsung account་རྩིས་གཞིའི་ཆ་འཕྲིན་སྤྱོད།</string>
    <string name="permission_dialog_title">ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་དབང་ཚད།</string>
    <string name="permission_guide_appInstallation_Desc">དགོས་ངེས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་རང་འགུལ་གྱིས་ཚུར་འབེབ་བྱེད་པ་དང་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པར་སྤྱོད།</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description">དམིགས་བསལ་རྩིས་གཞིར་སྦྲེལ་དགོས་པའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པར་སྤྱོད།རྩིས་གཞི་འདི་དག་གིས་ཐོ་འཇུག་བྱས་པའི་Samsung account་སྤྱོད།</string>
    <string name="permission_guide_contacts_description_japan">དམིགས་བསལ་གྱི་རྩིས་གཞིར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་དགོས་པའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པར་སྤྱོད།རྩིས་གཞི་འདི་དག་གིས་ཐོ་འཇུག་བྱས་པའི་Galaxy account་ཡི་ཆ་འཕྲིན་སྤྱོད།</string>
    <string name="permission_guide_location_description">སོ་སྔོན་བརྒྱུད་ནས་ཉེ་འཁོར་གྱི་གྱོན་གོན་སྒྲིག་ཆས་འཚོལ་བཤེར་བྱེད་པར་སྤྱོད།</string>
    <string name="permission_guide_phone_description">སྒྲིག་ཆས་ངོས་འཛིན་བྱེད་པར་སྤྱད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྒྱུར་དང་སྒར་ཆས་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད།</string>
    <string name="permission_guide_storage_description">ཉར་བའི་ཡིག་ཆ་སྐྱེལ་བ་དང་སྡུད་པར་སྤྱོད།</string>
    <string name="permission_location">位置</string>
    <string name="permission_noti_access_desc">ལག་གདུབ་སྟེང་དུ་བརྡ་སྦྱོར་སྡུད་པར་སྤྱོད།</string>
    <string name="permission_noti_access_title">བརྡ་ཐོ་ལྟ་ཀློག</string>
    <string name="permission_settings_dialog_message">༼%S༽བེད་སྤྱོད་གཏོང་མི་ཐུབ། ༼སྒྲིག་འགོད།༽བརྡེབས་ནས། གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་ཁག་སྤྲད་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས</string>
    <string name="permission_storage">ཉར།</string>
    <string name="phone_info">ལག་ཐོག་ཁ་པར་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="pick_gear">ཁྱེད་ཀྱིས་བདམས་པའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="popup_message_bluetooth_turn_on">སོ་སྔོན་གྱི་སྒོ་སྟེམ།༼སྒོ་འབྱེད༽ལ་རྡེབ་ནས་སོ་སྔོན་གྱི་སྒོ་སྟེམ།</string>
    <string name="popup_title_message_bluetooth_turn_on">སོ་སྔོན་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="popupmenu_connect_new_gear">སྒྲིག་ཆས་གསར་བ་སྦྲེལ།</string>
    <string name="privacypolicy_learn_more">དེ་ལས་མང་བར་རྒྱུས་ལོན་བྱེད།</string>
    <string name="qa_store_dialog_password">གསང་ཨང་།</string>
    <string name="rate_resp_to_rate_ans">༼དཔྱད་བརྗོད་ཨ་ལན༽ལ་བརྡེབས་ནས་ཁྱེད་ལ་འབྱོར་བའི་ཨ་ལན་ལ་དཔྱད་བརྗོད་བྱེད།༼སླར་དྲན་སྐུལ་བྱེད༽ལ་བརྡེབས་ནས་སྒྲོག་སྤེལ་བྱས་པའི་གནད་དོན་ལ་འབྲེལ་བའི་ཟུར་བཏགས་གནད་དོན་ཁ་སྣོན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="rate_response">ལན་འདེབས་མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="rating1">བེད་སྤྱོད་མེད་པ།</string>
    <string name="rating2">བེད་སྤྱོད་རང་མེད་པ།</string>
    <string name="rating3">ཕན་ཐོགས་ཏོག་ཙམ་འདུག</string>
    <string name="rating4">བེད་སྤྱོད་ཡོད་པ།</string>
    <string name="rating5">བེད་སྤྱོད་ཆེན་པོ་ཡོད་པ།</string>
    <string name="reboot">སླར་ཡང་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="reboot_phone_message">已更新三星配件服务。若要连接 Gear，请重启您的手机。</string>
    <string name="record_screen">བརྙན་ཡོལ་ཕབ་བཟོ།</string>
    <string name="retry">བསྐྱར་ཚོད།</string>
    <string name="scan_all_gear_nearby">ཉེ་འཁོར་གྱི་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབ་བྱེད།</string>
    <string name="scan_for_wearable_devices">གྱོན་གོན་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབ་བྱེད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="scanning">བཤེར་འབེབ་བྱེད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="search_again">སླར་འཚོལ་བཤེར་བྱེད།</string>
    <string name="select_gear_to_connect">ཁྱེད་ཀྱིས་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་འདོད་པའི་སྒྲིག་ཆས་འདམ།</string>
    <string name="send">སྐུར་བ།</string>
    <string name="send_log_data">མ་ལག་ཐོ་རྟཊ་གཞི་གྲངས་ཞབས་ཞུ་ཆས་ལ་ཐོང་།</string>
    <string name="send_system_log_data">མ་ལག་ཐོ་རྟགས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཐོང་།</string>
    <string name="send_system_log_data_popup">མ་ལག་ཐོ་རྟགས་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཐོང་།</string>
    <string name="send_system_log_data_subtext">རྒྱུད་ཁོངས་ཚེས་ཐོ་བསྐུར་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་གནད་དོན་ཐག་གཅོད་བྱེད་རོགས་བྱེད།</string>
    <string name="sensitive_privacy_legal_text">为了实现下列必要功能，我们将收集下列敏感个人数据：\10\10为倾听客户意见并向您提供服务，我们将收集您的三星帐户信息。\10\10如果您不向我们提供上述敏感个人数据或者不同意我们收集和使用此类数据，产品 (或服务) 可能无法正常运行，并且我们将无法为您提供服务。请随时访问 https://account.samsung.com/membership/pp 并阅读我们的隐私政策。\10\10勾选确认框即表示您确认并同意我们收集和使用您的敏感个人数据。</string>
    <string name="sensitive_privacy_text">使用敏感个人数据实现必要功能</string>
    <string name="server_error">ཞབས་ཞུ་ཆས་ལ་སྐྱོན་ཐོན་སོང་། རྗེས་ལ་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད།</string>
    <string name="settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setup_connection_dialog_body">%s་རུ་སྦྲེལ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="setup_message_almost_there">ཚར་ལ་ཉེ།</string>
    <string name="setup_message_download">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="setup_message_download_tablet">ཁྱེད་ཀྱི་སྙོམ་ལེབ་གློག་ཀླད་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="setup_message_preparing">སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པའི་གྲ་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="size_limit_exceeds">མང་ཤོས་སུ་ཡིག་ཆ་%sསྣོན་འཇུག་བྱེད་ཆོག།ཡིག་ཆ་ཁག་ཅིག་དོར་ནས་བསྐྱར་ཚོད་བྱ་དགོས།</string>
    <string name="something_went_wrong">ནོར་འཁྲུལ་ཐོན།བསྐྱར་ཚོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="sometimes">སྐབས་འགར།</string>
    <string name="start_journey">མགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="sysytemlogpopupdec">ཁྱེད་ཀྱི་མ་ལག་ཉིན་ཐོ་Samsungགློག་རྡུལ་ཁྱིམ་ལུགས་ཚོགས་པར་སྐུར་ནས་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་སྲིད།མ་ལག་ཉིན་ཐོའི་ནང་ངོས་པང་གློག་ཀླད་ནང་དུ་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པའི་ཕྱོགས་གཞན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཚུད་ཡོད།མ་ལག་ཉིན་ཐོའི་གཞི་གྲངས་དེ་གནས་ཚུལ་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་པ་དང་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་ལེགས་བཅོས་བྱེད་པ་ཙམ་ལ་སྤྱོད་ཐུབ་པ་མ་ཟད།དབྱེ་ཞིབ་མཇུག་སྒྲིལ་རྗེས་ལམ་སེང་སུབ་སྲིད།གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་བྱས་ནས་མ་ལག་ཉིན་ཐོ་སྐུར་ཚེ་བཞུར་ཚདམང་ཤོས་%sལས་གྲོན་སོང་ཡོང་མི་སྲིད།དེར་བརྟེན་གྲོན་དངུལ་འཕར་མ་ཐོབ་སྲིད།ཁྱེད་ནས་Wi-Fiབེད་སྤྱོད་གཏོང་ཆོག།\10\10མ་ལག་ཉིན་ཐོ་ཟུར་སྣོན་བྱས་རྗེས།གནས་ཚུལ་ཁ་སྐོང་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="title_other_devices">སྤྱོད་ཆོག་པའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="title_paired_devices">སྡེབ་སྒྲིག་བྱས་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="toast_text_for_reinstall">%1$s འདི༌ཁྱེད༌ཀྱི༌སྒྲིག༌ཆས༌ནང༌དུ༌ %2$s འདི༌བཏོན༌གཏོང༌བྱེད༌རུང༌ཡང༌ལུས༌སོང།</string>
    <string name="transfer_privacy_legal_text">为了进行全球服务和管理，我们可能会将个人数据 (例如，您的三星帐户、设备信息、日志以及您提交的与提问有关的信息) 传输至韩国。您的个人数据所传输到的国家或地区的数据保护措施和其他法律可能不像您居住的国家或地区适用的措施和法律那样全面。但是，我们保证，您的个人数据受到的保护将与在您居住的国家或地区受到的保护处于同一水平。您可以随时访问 https://account.samsung.com/membership/pp 并阅读我们的隐私政策。\10请表明您是否同意将您的个人数据传输至海外。</string>
    <string name="transfer_privacy_text">个人数据的海外传输</string>
    <string name="turn_on_location_desc">༼སྒྲིག་འགོད༽ལ་བརྡེབས་ནས་༼གནས་འཁེལ་ཞབས་ཞུ༽ཡི་སྒུལ་བསླངས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་ཆུ་ཚོད་དུ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཅིང་དན་གྲངས་འགྲོས་བསྟུན་བྱེད།</string>
    <string name="turn_on_location_title">གནས་འཁེལ་ཞབས་ཞུའི་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="uhm_install_error_msg_insufficient_storage">ཁ་སྐོང་གི་མཉེན་ཆས་ (%s MB) འདི་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཐུབ་པ། སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཤོང་ཚད་ནང་ལ་ བར་སྟོང་གྲིག་ཚད་མེད་པ། ཡིག་སྣོད་ཞིག་སུབ་ནས་ སླར་གསོ་བྱེད།</string>
    <string name="uhm_install_plugin_from_play_store">%sསྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_button_ok">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སྒོ་སྟེམ།</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_desc">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ད་ལྟ་གསར་སྒྱུར་མི་བྱེད་ན་མི་ཐུབ་ནས་Galaxy Wearable་ཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="uhm_update_cancel_popup_title">Galaxy Wearable་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སྒོ་སྟེམ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="uhm_update_download_progress">འབེབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="uhm_update_install_disconnect_device">ད་ལྟ་%sབར་གྱི་འབྲེལ་མཐུད་བཅད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="uhm_update_install_error">སྒྲིག་འཇུག་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="uhm_update_install_progress">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="uhm_update_is_available">%s་སྤྱོད་འཐུས་རེད།</string>
    <string name="uhm_update_new_version">པར་གཞི་གསར་བ།</string>
    <string name="uhm_update_notice_content">གསར་སྒྱུར་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པ་ན་ད་གཟོད་སྒྲིག་ཆས་མཐའ་དག་ཏུ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="uhm_update_notice_content_tUHM">གསར་སྒྱུར་ཚུར་འབེབ་བྱས་ཚར་རྗེས་སུ་ཉེར་སྤྱོད་%s་ཡི་སྒོ་སྟེམ་ངེས་ཡིན།སླར་ཉེར་སྤྱོད་དེའི་སྒོ་ཕྱེས་ནས་གསར་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_desc">སླར་Galaxy Wearable་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སྒུལ་བསླངས་ནས་གསར་སྒྱུར་སྒྲིག་བཀོལ་འགྲུབ་པར་བྱེད།</string>
    <string name="uhm_update_reopen_popup_title">Galaxy Wearable་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་སྒོ་སྟེམ།</string>
    <string name="uhm_whats_new_popup_title">ཕན་ནུས་གསར་སྣོན།</string>
    <string name="unable_to_enable">ཕན་ནུས་ཁ་ཕྱེ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="unable_to_install_message">无法安装。出现意外错误。</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_body">%s དེ་ལ་དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་སྤྱོད་དུ་འཇུག་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="use_network_connection_dialog_title">དྲ་སྦྲེལ་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="watch">ལག་གདོགས་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="watch_guide">ཉེར་སྤྱོད་ཡོལ་ངོས་སུ།སྒྲིག་འགོད།&gt;མཐུད་སྦྲེལ་བརྒྱུད་ནས་ཁ་པར་གསར་བར་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད།</string>
    <string name="welcome_no_device_found_description">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱི་Gearཡང་དག་ཁ་ཕྱེ་ཡང་འདིར་མ་གསལ་ཚེ།༼སྒྲིག་འགོད་༽&gt;༼Gearཆ་འཕྲིན་༽ནང་དུ་ཞུགས་དགོས།དེ་རྗེས་༼Gearབསྐྱར་སྒྲིག་༽འདེམས་དགོས།</string>
    <string name="welcome_no_device_found_title">无 Gear 设备</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_connect_to_gear">Gear་ལ་སྦྲེལ།</string>
    <string name="welcome_to_samsung_gear_promotion_contact_us">ང་ཚོར་འབྲེལ་བ་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="which_gear">ཉེ་འཁོར་དུ་རྙེད་པའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
</resources>
